[{"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。请处理这个句子：【3.2.3同步观测环simultaneousobservationloop三台或三台以上接收机同步观测所获得的基线向量构成的闭合环。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。请处理这个句子：【3.2.5数据剔除率percentageofdatarejection同一时段中，删除的观测值个数与获取的观测值总数的比值。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。现在，句子如下：【3.2.7参考站referencestation在一定的观测时间内，一台或几台接收机分别固定在一个或几个测站上，一直保持跟踪观测卫星，其余接收机在这些测站的一定范围内流动设站作业，这些固定测站就称为参考站。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【3.2.8流动站rovingstation在参考站的一定范围内流动作业的接收机所设立的站。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【3.2.9观测单元observationunit快速静态定位测量时，参考站从开始至停止接收卫星信号连续观测的时间段。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。现在，句子如下：【3.2.11GPS快速静态定位测量rapidstaticpositioning利用快速整周期模糊度算法原理所进行的GPS静态定位测量。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。现在，句子如下：【3.2.12固定站permanenttrackingstation长期连续跟踪接收卫星信号的永久性地面观测站。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【3.2.13单基线解singlebaselinesolution从m（m≥3）台GPS接收机同步观测值中，由m～1条独立基线构成观测方程，统一结算出m～1条基线向量。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。现在，句子如下：【3.3.1地面沉降landsubsidence因地层压密或变形而引起的地面标高降低。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【3.4.4标底bottompole与基岩或被监测土层固成一体的底部标杆，是地层沉降信息向上传递的主要部件。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。给你的句子如下：【4.3地面沉降监测的目的4.3.1查明和研究地面沉降区的水文地质工程地质条件，为进行地面沉降理论研究和灾害评价提供基础资料和数据；4.3.2对开采地下液态资源引发的地面沉降区进行重点监测，预测预报地面沉降的发展趋势，为政府部门控制或防治地面沉降，合理开发和利用地下资源提供规划和决策依据；4.3.3向全社会提供地面沉降监测的信息服务，为国家减轻地面沉降灾害提供技术支撑。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【5.2调查范围依据地质环境条件、地下液态资源开发利用现状和规划、地面沉降灾害发育程度以及社会经济发展重要程度等综合因素，确定地面沉降调查范围。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。现在，句子如下：【5.2.1对发生过如井口抬升、桥洞净空减少、房屋开裂等地面沉降现象较集中的区域展开重点调查；5.2.2要根据工作的需要，适当地扩大到已知地面沉降范围以外的区域。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。请处理这个句子：【5.3调查内容5.3.1地面沉降区地下水动态调查调查与监测的内容包括地下水水位、水量资料；与地下水有密切联系的地表水体的观测资料；重点调查地下水水位下降漏斗的形成特点、分布范围、发展趋势及其对已有建筑物的影响。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【5.3.2建筑物破坏情况调查首先查看地下水开采量强度大、地下水位降深幅度也大的地段的开采井泵房（地面、墙壁有无裂缝、井管较地面有无上升、房屋有无变形等），然后逐渐向四周扩展，查看地面建筑物有无损坏，并调查建筑物年限。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。给你的句子如下：【5.3.5风暴潮调查在发生过风暴潮的地区开展风暴潮的频率、潮位和经济损失调查，在有条件的地区开展经济损失评估；开展河堤、桥梁等的变化调查。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。给你的句子如下：【5.3.8调查记录每次调查均应有详细记录。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。现在，句子如下：【6.1地面沉降水准监测网6.1.1一般规定6.1.1.1当发现某地区出现地面沉降时，应建立地面沉降监测水准网。通过定期地重复观测，为研究和控制地面沉降提供准确、可靠的系统资料。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。现在，句子如下：【6.1地面沉降水准监测网6.1.1一般规定6.1.1.1当发现某地区出现地面沉降时，应建立地面沉降监测水准网。通过定期地重复观测，为研究和控制地面沉降提供准确、可靠的系统资料。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供给你的句子是：【6.1.2.3根据监测区的水文地质、工程地质特征和年均沉降量的大小，将整个监测区划分成若干个不同的地面沉降结构单元，并按其不同单元设置高程基准标、地面沉降标和分层沉降标(组)。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【6.1.2.9为消除或削弱地面沉降观测过程中水准点间的不均匀下沉所产生的影响，保证观测精度，采取以下措施：a）尽量缩短水准环线或路线的长度。亦可用两架同级仪器代替往返测量，以缩短观测时间。b）测量路线、测量季节及所使用的测量仪器应保持固定。c）测量作业应从沉降量大的地区开始，依次向沉降量小的地区推进。当高等水准路线和低等水准路线在同一年施测时，宜同期进行。d）在沉降量较大的地区，应在短时间内完成一个闭合环的测量，沉降水准网中的结点由几个小组协同作业时，应同时接测。e）最佳测量时段应选择沉降量相对最小的时段，一次测完。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。现在，句子如下：【6.1.2.11各等水准测量路线应选设在坡度较小、土质坚实、施测方便的道路附近。尽量避免通过大河、沙滩、草地等地段。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。给你的句子如下：【6.1.2.12地面水准测量点位应选在坚实稳固之处。基岩水准点不得位于活动断裂带上；6.1.2.13水准测量点不得选在下列地点：a）即将进行建筑施工的位置或准备拆修的建筑物上；b）地势低洼，易于积水淹没之处；c）地质条件不良（如崩塌、滑坡、泥石流等）之处或地下管线之上；d）附近有剧烈振动的地点；e）位置隐蔽，通视条件不良不便于观测之处。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。给你的句子如下：【6.1.2.14各等水准点均应埋设永久性标石或标志。标石或标志埋设应满足下列要求：a）水准标石应埋设于表层土中，并选在便于长久保存和使用处；b）稳固耐久，防腐蚀，抗侵蚀，并能保持垂直方向的稳定；c）标石的底部应埋设于冻土层以下，并浇筑混凝土基础。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供给你的句子是：【6.1.2.15孔、标等使用的管材必须能满足保证稳定施测的要求：a）标杆、孔管及各种保护套管必须采用防腐蚀、防弯曲、倾斜的材料；b）密封装置、防渗过滤材料均需检验合格后方可使用；c）各类标必须建立标房，且易于观测。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。请处理这个句子：【6.1.3基岩标的布设原则与要求6.1.3.1基岩标是研究地面垂直运动的主要依据，是地面沉降水准测量的基础。地面沉降严重区域的基岩标的数量不得少于两座，有条件时应增设。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【6.1.3.2基岩标的布设可选择在测区内或靠近测区的基岩露头上；对松散沉积物厚度较大的地区，基岩标的标底也可设置在主要地下水开采层之下的稳定地层中。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【6.1.3.2基岩标的布设可选择在测区内或靠近测区的基岩露头上；对松散沉积物厚度较大的地区，基岩标的标底也可设置在主要地下水开采层之下的稳定地层中。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【6.1.3.4基岩标应根据地质条件设计成单层或多层保护管式的标志，须由地质单位撰写地质设计和钻探工程单位撰写钻探施工设计，两者协调统一批准后实施布设。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【6.1.4.2分层标组位置的选择，主要根据地质勘察的需要，分层标埋设的层次与个数也依据地质结构与监测需要而定。确定分层标组各标位置时，为了确保观测质量应布成扇形，各标等距分布在圆弧上，圆心为测站位置，半径R可在4～10m之间因地制宜选择。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。现在，句子如下：【6.1.4.3分层标水准测量的金属标志的设计与安装参见附录D和附录E。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。现在，句子如下：【6.1.4.4基岩标和分层标埋设后，其外部须建造一定规模的坚固房屋。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。现在，句子如下：【6.1.4.4基岩标和分层标埋设后，其外部须建造一定规模的坚固房屋。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供给你的句子是：【6.1.4.5基岩标、分层标埋设后一般经过联测稳定后，方可进行观测。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。给你的句子如下：【6.2.4.10为确定GPS点在某一参考坐标系中的坐标，应与该参考坐标系中的原有控制点联测。联测的总点数不得少于3个。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。现在，句子如下：【6.2.4.11为求得GPS网点的正常高程，应根据需要适当进行高程联测。B级网至少每隔2～3点，优于B级网的测量可依具体情况适当增加联测高程的点数，一般每隔3～6点联测一个高程点。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。现在，句子如下：【6.2.5.4选点人员按照技术设计书经过踏勘。在实地按选点基本要求选定点位，并在实地加以标定。不论是新选定的点或利用旧点，均应实地绘制点之记，参见附录F。其内容要求在现场详细记录，不得追记；一个网区选点完成后，应绘制GPS网选点图。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。现在，句子如下：【6.2.5.5选点结束后应上交的资料a）用黑墨水填写的道林纸点之记，环视图，参见附录F。b）选点图,参见附录F。c）选点工作总结。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【6.2.6.2各种类型的标石应设有中心标志。基岩和基本标石的中心标志应用铜或不锈钢制作。普通标石的中心标志可用铁或坚硬的复合材料制作。标石中心应该有清晰的十字线或直径小于0.5mm的中心点。在标石表面制有“GPS”及施测单位名称。GPS标石规格参见附录G。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【6.3.1.3地下水位（水量）动态监测网应与沉降整体监测网络相协调。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。给你的句子如下：【6.3.2布设原则与要求6.3.2.1监测网点尽可能利用监测区内已有的地下水监测孔。或作适当调整，或根据具体情况增建新的监测网点。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【6.3.2.4分层监测孔应尽可能与分层沉降标孔对应观测。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【6.3.2.8在开展监测工作的同时，应搜集监测区内水文、气象等资料，如降雨量、蒸发量、地表水水位、水量及其与地下水的补、排关系。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【6.4地面沉降insar监测6.4地面沉降InSAR监测应用InSAR监测地面沉降对数据要求严格。所选数据参数应符合解译的标准.尽量选择在大气条件晴好、植被较少的时段获取的数据，以减少误差。解译所得的沉降信息还必须与由其它方法得到的沉降信息对比，并进行实地踏勘。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供给你的句子是：【7.2.1.2在监测区内可以选定一个稳定的国家水准点，作为监测网的起算基点。当监测网与国家水准网联测精度达不到要求，或监测区尚不能与国家高程网直接联测时，必须建立基岩水准点，采用局部的独立高程，作为监测网相对高程起算基点、各土层变形监测相对测量基准点和地下水位高程起算基点，以减少传递误差。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【7.2.1.2在监测区内可以选定一个稳定的国家水准点，作为监测网的起算基点。当监测网与国家水准网联测精度达不到要求，或监测区尚不能与国家高程网直接联测时，必须建立基岩水准点，采用局部的独立高程，作为监测网相对高程起算基点、各土层变形监测相对测量基准点和地下水位高程起算基点，以减少传递误差。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【7.2.2水准测量必要条件地面沉降水准测量前必须进行水准测量技术设计，在技术设计前收集有关水准测量的资料，水准测量的技术设计注意事项见DZ/T0154地面沉降水准测量规范。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【7.2.5.2地面沉降量与水准测量误差（相对于基岩标）应满足下列公式：式中：S——某沉降年度内的沉降量，以mm计；Mω——某等级水准测量每公里全中误差，以mm计；L——基岩标至最远水准点的距离，以km计。如果S小于不等式右边，则可根据需要，适当延长地面沉降测量的复测时间或提高测量等级。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。给你的句子如下：【7.2.5.3往返测高差不符值、环线闭合差的限差如表3。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【7.2.6基岩标测量要求7.2.6.1基岩标的设立在有基岩露头的地方，可由地质、测绘等方面的专家会同野外踏勘、研究后，将标志直接埋设于基岩露头上。若无基岩露头时，则必须用钻探的手段穿过上覆地层将钢管钻入基岩后，使之固定而设标。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【7.2.7.2在分层标（组）设置处，当基岩埋深较小时，应同时增设基岩标，以直接测定分层标各标桩的变化。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。请处理这个句子：【7.2.7.4分层标相对升降量计算是主标与各分层标之间两次观测高差之差。一般计算至0.01mm。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【7.2.7.7分层标相对升降观测的频率。可定为每月一次，全年观测周而复始。也可在认为需要的时期加密观测，其间隔可根据变量大小、升降速率而定。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【7.3.3各级GPS测量的基本技术规定和测量要求见GB/T18314全球定位系统（GPS）测量规范。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【7.3.3各级GPS测量的基本技术规定和测量要求见GB/T18314全球定位系统（GPS）测量规范。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【7.4.2孔隙水压力监测7.4.2.1在地下水位升降过程中，通过仪器对孔隙水压力进行监测。据此研究粘性土层的孔隙水压力变化与地面形变的规律，为研究地面沉降机理及预测沉降趋势提供基础数据。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。请处理这个句子：【7.4.2.3大于10m的厚层粘性土层中，可采用多层水头监测井测压计。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【7.4.2.4监测频率及要求，与地下水位监测相同。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。请处理这个句子：【8.3地下水动态监测网8.3地下水动态监测网应用于监测地面沉降的地下水动态监测外业成果和数据计算按照DZ/T0133地下水动态监测规范执行。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【9.3.2工程地质类比法把已有的地面沉降区的研究（或评价）经验、成果直接应用到地质、水文地质工程地质条件及影响（因素）与之相似的新的研究区。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【9.3.2工程地质类比法把已有的地面沉降区的研究（或评价）经验、成果直接应用到地质、水文地质工程地质条件及影响（因素）与之相似的新的研究区。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【9.3.2.1工程地质类比法的原则和条件类比的原则就是相似性。它主要包括：地层岩性、岩土体结构、水文工程地质结构类型。只有在主要类比内容具有相似性的前提条件下，才能进行工程地质类比。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【9.3.3.4数据处理进行地面沉降预测，在资料整理过程中应借助于数据库系统对各类资料进行筛选、分析和统计，以得到正确可靠的数据，保证预测的精度。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【9.4地面沉降预测预报原则9.4地面沉降预测预报原则9.4.1预测预报的目的和任务结合水资源评价和开发利用规则，预测发生地面沉降的可能性；对可能发生地面沉降的层位作初步分析和划分；估算可能产生的地面沉降量；提出预防和控制地面沉降的措施。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【9.4.3预测成果尚未产生地面沉降的地区，应预测地下水位在一定降深条件下的地面总沉降量及沉降历时曲线；已产生地面沉降的地区，预测成果应提出预测区域内，各预测方案的历年地面沉降量等值线图、相应的地下水位等值线图、重点地段沉降量历时曲线图等。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。请处理这个句子：【10.2监测方法10.2监测方法一般对地裂缝（带）常采用三种监测方法。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。请处理这个句子：【10.3监测要求10.3监测要求10.3.1一般要求10.3.1.1在地裂缝带、地面变形明显地段、地面建筑物变形破坏严重地段及地下水动态变化显著地段（含人为活动强烈地段）设立固定的长期监测点（网）；10.3.1.2对地裂缝（带）全部监测点的三维位移量均要定时进行监测。及时掌握地裂缝在平面上和剖面上的变化规律。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。给你的句子如下：【10.3.2特殊要求10.3.2.1凡遇张开宽度大于1cm的地面裂缝，应采用探槽或探井（浅井）追踪，仔细观察裂缝两壁的粗糙、光滑及扭错情况，判断其力学性质（张性、压性、张扭性或压扭性）。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【10.3.2.2地下水动态监测项目应包括水位、水量（含泉水流量）内容。一般，每5～10天测一次。逢雨季或其它特殊情况，应酌情加密观测。地下水动态持续观测时间，一般不少于一个水文年。以利于查明其水文年变化规律。具体见DZ/T0133地下水动态监测规程。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供给你的句子是：【11.2建立地面沉降监测资料数据库11.2建立地面沉降监测资料数据库11.2.1目的和任务将获得的各类地面沉降监测资料，按通用标准文件档案格式进行系统整理后建立数据库，为地面沉降的监测、沉降规律及机理研究、沉降量计算和预测预报等方面提供服务。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【11.2.2数据库实体11.2.2.1地质背景资料库a）监测区自然地理概况：行政区划、经济建设概况、地形地貌、地表水系（诸如河流名称、长度、流域面积、发源地、径流量、入河口等）、气象（温度、湿度、降水量、蒸发量等）。b）地质环境：活动断裂、地层等。c）含水组划分：顶底板标高、岩性特征、水量、水化学类型、渗透性等。d）工程地质分层：顶底板标高、岩性特征、主要物理力学性质指标等。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【11.2.2数据库实体11.2.2.1地质背景资料库a）监测区自然地理概况：行政区划、经济建设概况、地形地貌、地表水系（诸如河流名称、长度、流域面积、发源地、径流量、入河口等）、气象（温度、湿度、降水量、蒸发量等）。b）地质环境：活动断裂、地层等。c）含水组划分：顶底板标高、岩性特征、水量、水化学类型、渗透性等。d）工程地质分层：顶底板标高、岩性特征、主要物理力学性质指标等。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供给你的句子是：【11.2.2.6分层标（组）监测资料库包括分层标位置、深度、分层标序号、观测数据；长观孔序号、观测层位、观测数据；孔隙水测点序号、深度、观测数据等资料。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。请处理这个句子：【11.2.2.6分层标（组）监测资料库包括分层标位置、深度、分层标序号、观测数据；长观孔序号、观测层位、观测数据；孔隙水测点序号、深度、观测数据等资料。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供给你的句子是：【11.2.3.2综合统计功能：任意监测点监测数据的月平均、年平均、年最大值、年最小值、年变幅等；各含水层基本情况、水化学、水文地质参数等指标；各工程地质层基本情况及主要物理力学性质指标统计值等。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。给你的句子如下：【11.2.3.2综合统计功能：任意监测点监测数据的月平均、年平均、年最大值、年最小值、年变幅等；各含水层基本情况、水化学、水文地质参数等指标；各工程地质层基本情况及主要物理力学性质指标统计值等。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供给你的句子是：【11.3编写报告要求11.3编写报告要求11.3.1地面沉降地面调查及其它野外勘查工作（如物探、钻探），水准测量、GPS测量和地下水动态监测结束，应及时组织编写正式报告，报告的内容的要求参见附录K。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【I.5地下水人工回灌试验成果回灌试验结束后，应对地下水动态进行一段时期的观测。地下水水位、水温、土温观测次数不少于每四天测一次；主孔、观测孔及回灌源均应进行水质分析。绘制各含水层增温线平面图、垂向等温线剖面图、不同深度水温－时间变化曲线图等。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【J.1.5相关分析法土的某些物理、力学性质指标之间有较好的相关性；另外，某些指标随深度及平面展布上也有一定的规律性。压缩指数与液限之间、压缩系数与液限指标之间、渗透系数与孔隙比之间等都有较好的相关性；天然容重随深度的增加而增加，前期固结压力在某些地区随深度的增加而增大等。根据这些特点，进行相关分析，可建立某些指标间的相关方程式，可以是直线相关，也可以是非直线相关。据这些相关式，可由某些指标求得另一些指标。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供给你的句子是：【J.2.1含水层组比单位储水系数（土力学称比单位变形量I′）的反算：SS表示单位体积饱水土层中排出的水量（I′表示每米土层水位下降1m时的变形量）。式中:SKe——为土层单位变形量；H——为含水层组厚度。式中：△S——土层变形量（包括压缩或回弹）；△h——水位变幅。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。请处理这个句子：【J.2.3体积压缩系数mvc及体积回弹系数mvs的反算J.2.3.1用比单位变形量反算J.2.3.2用实测孔隙水压力反算式中：ΣAc、ΣAs－反算中选用的时间内孔隙水压力差所包含的面积。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。现在，句子如下：【J.2.3体积压缩系数mvc及体积回弹系数mvs的反算J.2.3.1用比单位变形量反算J.2.3.2用实测孔隙水压力反算式中：ΣAc、ΣAs－反算中选用的时间内孔隙水压力差所包含的面积。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【J.2.3体积压缩系数mvc及体积回弹系数mvs的反算J.2.3.1用比单位变形量反算J.2.3.2用实测孔隙水压力反算式中：ΣAc、ΣAs－反算中选用的时间内孔隙水压力差所包含的面积。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【J.2.3体积压缩系数mvc及体积回弹系数mvs的反算J.2.3.1用比单位变形量反算J.2.3.2用实测孔隙水压力反算式中：ΣAc、ΣAs－反算中选用的时间内孔隙水压力差所包含的面积。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【J.4.2已产生地面沉降地区的沉降量预测J.4.2.1预测目的指出地面沉降灾害可能继续发展的趋势，并寻求有效的防治措施。确定地下水资源的合理开采方案，在最小的地面沉降量条件下，最大可能地开发地下水资源。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。现在，句子如下：【J.4.2.2预测应具备的资料松散沉积物的岩性、厚度及埋藏条件。根据这些地层单元的空间组合，在平面上划分出不同的地面沉降地质结构单元。进行含水层组的划分并进行工程地质分层及其基本特性描述。历年地下水开采量资料、地下水动态变化资料、各含水组水位变化幅度及速率、地下水位下降漏斗的形成及发展变化、回灌时反漏斗的形成及发展变化。土工试验资料，包括常规试验、前期固结压力试验、模拟水位变化的反复加卸荷试验、渗透试验等。地面沉降资料，包括各分层标点的长期观测资料、地面沉降水准点趋势测量资料及其编制的历年地面沉降等值线图。决策或规划部门的有关资料。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。给你的句子如下：【2.0.2石粉含量crusheddustcontent人工砂中公称粒径小于80μm，且其矿物组成和化学成分与被加工母岩相同的颗粒含量。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。你需要处理的句子是：【2.0.4吸水率waterabsorption骨料表面干燥而内部孔隙含水达到饱和时的含水率。2.0.4本条主要参考美国材料与试验协会标准《细骨料的密度、表观密度和吸水率标准试验方法》ASTMC128-01中对吸水率的定义，即指以烘干质量为基准的饱和面干吸水率。该参数可用于人工砂的配合比计算。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供给你的句子是：【3基本规定3基本规定3.0.1人工砂混凝土应采用强制式搅拌机搅拌。3.0.1为提高人工砂混凝土拌合物的匀质性，保证混凝土质量，生产人工砂混凝土时应采用机械式强制搅拌措施。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。现在，句子如下：【2人工砂的颗粒级配宜符合表4.1.1-1的规定。人工砂的实际颗粒级配与表4.1.1-1中累计筛余相比，除筛孔为4.75mm和600μm的累计筛余外，其余筛孔的累计筛余可超出表中限定范围，但超出量不应大于5％。当人工砂的实际颗粒级配不符合表4.1.1-1的规定时，宜采取相应的技术措施，并应经试验证明能确保混凝土质量后再使用。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。请处理这个句子：【4.1.3人工砂堆放应搭建雨篷、硬化场地、采取排水措施、符合环保要求，并应防止颗粒离析、混入杂质。4.1.3为保证人工砂的质量稳定和保护环境，应采取相应措施，避免人工砂吸入大量水分、混入杂物、产生扬尘。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。给你的句子如下：【4.3粗骨料4.3粗骨料4.3.1粗骨料应符合现行行业标准《普通混凝土用砂、石质量及检验方法标准》JGJ52的规定。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【4.3.2粗骨料宜采用连续级配的碎石或卵石。当颗粒级配不符合要求时，可采取多级配组合的方式进行调整。4.3.2由于直接破碎的碎石和卵石一般均不能完全满足连续级配的要求，为保证粗骨料为连续级配，应采用两级配或多级配组合的方式进行调整。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【4.4矿物掺合料4.4矿物掺合料4.4.1矿物掺合料宜采用粉煤灰、粒化高炉矿渣粉、钢渣粉、硅灰和磷渣粉等，其性能应分别符合国家现行标准《用于水泥和混凝土中的粉煤灰》GB/T1596、《用于水泥和混凝土中的粒化高炉矿渣粉》GB/T18046、《高强高性能混凝土用矿物外加剂》GB/T18736、《用于水泥和混凝土中的钢渣粉》GB/T20491和《水工混凝土掺用磷渣粉技术规范》DL/T5387的规定。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【4.4.4矿物掺合料储存时，不得与其他材料混杂，且应防止受潮。4.4.4各种矿物掺合料的特性和在混凝土中的功效不同，使之在混凝土中的掺用方法和掺量不同，因此不允许混杂储存。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。给你的句子如下：【4.5外加剂4.5外加剂4.5.1人工砂混凝土用外加剂应符合国家现行标准《混凝土外加剂应用技术规范》GB50119、《混凝土外加剂》GB8076、《混凝土膨胀剂》GB23439和《混凝土防冻剂》JC475等的规定。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。现在，句子如下：【5.1.4人工砂混凝土拌合物宜具备良好的早期抗裂性能。人工砂混凝土抗裂性能的试验方法应符合现行国家标准《普通混凝土长期性能和耐久性能试验方法标准》GB/T50082的规定。5.1.4由于人工砂混凝土早期失水速率较快、收缩变形大而易产生微裂缝，因此，为保证人工砂混凝土的质量，提高混凝土耐久性，控制人工砂混凝土拌合物早期抗裂性能是较为重要的。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。现在，句子如下：【5.2力学性能5.2力学性能5.2.1人工砂混凝土强度等级应按立方体抗压强度标准值确定，并应按现行国家标准《混凝土强度检验评定标准》GB/T50107进行评定。5.2.1近年来，随着混凝土结构工程特点的变化，工程中使用的混凝土强度等级不断提高，且使用量逐年增加，因此，参考了《混凝土质量控制标准》GB50164的规定，人工砂混凝土强度等级的可划分为C10～C100，并应按现行国家标准《混凝土强度检验评定标准》GB/T50107进行评定。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。给你的句子如下：【5.2.2人工砂混凝土的强度标准值、强度设计值、弹性模量、轴心抗压强度与轴心抗拉疲劳强度设计值、疲劳变形模量等应符合现行国家标准《混凝土结构设计规范》GB50010的规定。人工砂混凝土力学性能应按照现行国家标准《普通混凝土力学性能试验方法标准》GB/T50081的规定进行试验测定，并应满足设计要求。5.2.2明确了现行国家标准《混凝土结构设计规范》GB50010、《混凝土强度检验评定标准》GB/T50107和《普通混凝土力学性能试验方法标准》GB/T50081等规范有关混凝土力学性能的规定同样适用于人工砂混凝土。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供给你的句子是：【6配合比设计6.1一般规定6配合比设计6.1一般规定6.1.1人工砂混凝土配合比设计应根据混凝土强度等级、施工性能、长期性能和耐久性能等要求，在满足工程设计和施工要求的条件下，遵循低水泥用量、低用水量和低收缩性能的原则，按现行行业标准《普通混凝土配合比设计规程》JGJ55的规定进行。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【6.2.2在配制相同强度等级的混凝土时，人工砂混凝土的胶凝材料总量宜在天然砂混凝土胶凝材料总量的基础上适当提高；对于配制高强度人工砂混凝土，水泥和胶凝材料用量分别不宜大于500kg/m3和600kg/m3。6.2.2在配制相同强度等级的人工砂混凝土时，胶凝材料的最大用量限值与现行行业标准《普通混凝土配合比设计规程》JGJ55的规定一致；但与天然砂相比，人工砂比表面积较大，在混凝土达到相同工作性能时，人工砂混凝土的胶凝材料用量应较多，因此，建议人工砂混凝土的胶凝材料最低用量比《普通混凝土配合比设计规程》JGJ55中规定的胶凝材料最低限量提高20kg/m3左右。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【7.4.4对于采用搅拌运输车运输的混凝土，当坍落度损失较大不能满足施工要求时，可在运输车罐内加入适量的与原配合比相同成分的减水剂，并快速旋转搅拌均匀，并应在达到要求的工作性能后再泵送或浇筑。减水剂加入量应事先由试验确定，并应进行记录。7.4.4本规定与现行国家标准《混凝土结构工程施工规范》GB50666一致，强调坍落度损失过大时的正确处理方法。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【7.5.2混凝土浇筑时的自由倾落高度不宜大于3m，当大于3m时，应采用滑槽、漏斗、串筒等器具辅助输送混凝土。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。请处理这个句子：【7.5.5冬期施工时，混凝土拌合物入模温度不应低于5℃，并应采取相应保温措施。7.5.4、7.5.5本条依据《混凝土质量控制标准》GB50164的相关规定。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。请处理这个句子：【7.5.5冬期施工时，混凝土拌合物入模温度不应低于5℃，并应采取相应保温措施。7.5.4、7.5.5本条依据《混凝土质量控制标准》GB50164的相关规定。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。请处理这个句子：【7.5.6当风速大于5m/s时，人工砂混凝土浇筑宜采取挡风措施。7.5.6试验证明，人工砂混凝土拌合物的水分蒸发速率比天然砂的大，人工砂混凝土拌合物在大风环境下的水分蒸发更快，不利于水泥水化和强度发展，同时可能导致混凝土干缩大，引起混凝土开裂。故人工砂混凝土拌合物在大风条件下浇筑时，宜采取适当挡风措施。本条对风速的限定主要参考《普通混凝土长期性能和耐久性能试验方法标准》GB/T50082中早期抗裂试验的要求。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。给你的句子如下：【7.5.8浇筑竖向尺寸较大的结构物时，应分层浇筑，每层浇筑厚度宜控制在300mm～350mm。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供给你的句子是：【7.5.11人工砂混凝土在浇筑过程中，应观察模板支撑的稳定性和接缝的密合状态，不得出现漏浆现象。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【7.6.3人工砂混凝土拆模后，其强度未达到设计强度的75％时，应避免与流动水接触。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【3采用潮湿自然养护时，应符合本规程第7.7.2条的规定。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。请处理这个句子：【8.2.4人工砂混凝土拌合物性能应符合本规程第5.1节的规定。8.2.4本条规定了人工砂混凝土拌合物性能应符合的质量要求。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。现在，句子如下：【1总则1总则1.0.1为规范低层冷弯薄壁型钢房屋建筑的设计、制作、安装及验收，做到技术先进、经济合理、安全适用、确保质量，制定本规程。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供给你的句子是：【2.1.4连接角钢clipangle用于构件之间连接，通常弯成90°的构件。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【2.1.4连接角钢clipangle用于构件之间连接，通常弯成90°的构件。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。你需要处理的句子是：【2.1.4连接角钢clipangle用于构件之间连接，通常弯成90°的构件。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【2.1.7楼面梁floorjoist支承楼面荷载的水平构件。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。请处理这个句子：【2.1.9立柱wallstud组成墙体单元的竖向受力构件。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【2.1.10斜梁rafter按屋面坡度倾斜布置的支承屋面荷载的屋面构件。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【2.1.16承重墙bearingwall承受竖向外荷载的墙体。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。现在，句子如下：【2.2符号2.2符号2.2.1作用和作用效应M——弯矩；N——轴力；——一个螺钉的抗剪承载力设计值；Ps——一对抗拔连接件之间墙体段承受的水平剪力；Sw——考虑风荷载效应组合下抗剪墙单位计算长度的剪力；SE——考虑地震作用效应组合下抗剪墙单位计算长度的剪力；Sj——作用在第j面抗剪墙体单位长度上的水平剪力；Rt——目标试验荷载；Rmin——试验荷载结果的最小值；V——剪力；σcd——轴压时的畸变屈曲应力；σmd——受弯时的畸变屈曲应力。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供给你的句子是：【3.1.4在低层冷弯薄壁型钢房屋的结构设计图纸和材料订货文件中，应注明所采用的钢材的牌号、质量等级、供货条件等以及连接材料的型号(或钢材的牌号)。必要时尚应注明对钢材所要求的机械性能和化学成分的附加保证项目。钢板厚度不得出现负公差。3.1.4本条提出在设计和材料订货中应具体考虑的一些注意事项。考虑到本规程受力构件所用的钢板厚度在2mm以下，为保证结构的安全，规定钢板厚度不得出现负公差。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。给你的句子如下：【3.1.6围护材料宜采用节能环保的轻质材料，并应满足国家现行有关标准对耐久性、适用性、防火性、气密性、水密性、隔声和隔热等性能的要求。3.1.6(1)保温隔热材料可采用玻璃棉等轻质纤维状保温材料或挤塑聚苯板等硬质板状保温材料。(2)防水材料可采用防水卷材(改性沥青或PVC材料)或复合板等材料。(3)屋面材料可采用沥青瓦、金属瓦等轻质材料。(4)内墙覆面材料可采用纸面石膏板或钢丝网水泥砂浆粉刷涂料等材料。(5)外墙饰面材料可采用PVC、金属或木质挂板等材料。(6)楼板可采用木楼板，也可采用钢与混凝土组合楼板。(7)门窗可采用各种轻质材料门窗。(8)屋面采光瓦可采用各种适宜的采光窗或采光瓦。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供给你的句子是：【3.2.2自钻螺钉、螺钉、拉铆钉和射钉的承载力设计值应按照现行国家标准《冷弯薄壁型钢结构技术规范》GB50018的规定执行。对于与LQ550级钢板相连的自钻螺钉、螺钉、拉铆钉和射钉，其抗剪强度应按照本规程附录A进行试验确定。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【2单面连接的单角钢杆件：1)按轴心受力计算构件承载力和连接：0.85；2)按轴心受压计算构件稳定性：0.6+0.0014λ。注：对中间无联系的单角钢压杆，λ为按最小回转半径计算的杆件长细比。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。你需要处理的句子是：【4基本设计规定4.1设计原则4基本设计规定4.1设计原则4.1.1本规程结构设计采用以概率理论为基础的极限状态设计法，以分项系数设计表达式进行计算。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【4.1.3当结构构件和连接按不考虑地震作用的承载能力极限状态设计时，应根据现行国家标准《建筑结构荷载规范》GB50009的规定采用荷载效应的基本组合进行计算。当结构构件和连接按考虑地震作用的承载能力极限状态设计时，应根据现行国家标准《建筑抗震设计规范》GB50011规定的荷载效应组合进行计算，其中承载力抗震调整系数γRE取0.9。4.1.3承载力抗震调整系数γRE取0.9是鉴于此类构件的延性较差，塑性发展有限。同时，随着地震烈度的增大，应注重抗震构造措施的加强，如边缘部位螺钉间距加密，抗剪墙与基础之间、上下抗剪墙之间以及抗剪墙与屋面之间的连接加强。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。请处理这个句子：【4.1.6构件中受压板件有效宽度的计算应按现行国家标准《冷弯薄壁型钢结构技术规范》GB50018计算；当板厚小于2mm时，应考虑相邻板件的约束作用。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。现在，句子如下：【4.2.5复杂体型房屋屋面的风载体型系数可按房屋屋面和墙面分区确定(图4.2.5)，纵风向时屋顶(R)部分的风载体型系数应取-0.8，其余部分的风载体型系数应按现行国家标准《建筑结构荷载规范》GB50009采用。图4.2.5房屋屋面和墙面分区W-迎风墙；U-迎风坡屋顶；S-边墙；R-纵风向坡屋顶；L-背风墙；D-背风坡屋顶4.2.5本条参照现行国家标准《建筑结构荷载规范》GB50009并综合欧洲荷载规范、澳大利亚荷载规范，给出了纵风向坡屋顶的体型系数。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。请处理这个句子：【4.3建筑设计及结构布置4.3建筑设计及结构布置4.3.1低层冷弯薄壁型钢房屋建筑设计宜避免偏心过大或在角部开设洞口(图4.3.1)。当偏心较大时，应计算由偏心而导致的扭转对结构的影响。图4.3.1不宜采用的建筑平面示意4.3.2抗剪墙体在建筑平面和竖向宜均衡布置，在墙体转角两侧900mm范围内不宜开洞口；上、下层抗剪墙体宜在同一竖向平面内；当抗剪内墙上下错位时，错位间距不宜大于2.0m。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。你需要处理的句子是：【4楼面或屋面的开洞宽度超出了3.6m，或者洞口较大尺寸超出楼面或屋面最小尺寸的50％。5楼面局部出现垂直错位，且没有被结构墙体支承。6结构墙体没有在两个正交方向同时布置。7结构单元的长宽比大于3。超过时应考虑楼板平面内变形对整体结构的影响。当结构布置不规则时，可以布置适宜的型钢、桁架构件或其他构件，以形成水平和垂直抗侧力系统。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【4.3.5隔墙设计应符合下列规定：1应有良好的隔声、防火性能和足够的承载力。2应便于埋设各种管线。3门框、窗框与墙体连接应可靠，安装应方便。4分室墙宜采用轻质墙板或冷弯薄壁型钢石膏板墙，也可采用易拆型隔墙板。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。现在，句子如下：【4.3.5隔墙设计应符合下列规定：1应有良好的隔声、防火性能和足够的承载力。2应便于埋设各种管线。3门框、窗框与墙体连接应可靠，安装应方便。4分室墙宜采用轻质墙板或冷弯薄壁型钢石膏板墙，也可采用易拆型隔墙板。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。现在，句子如下：【4.3.5隔墙设计应符合下列规定：1应有良好的隔声、防火性能和足够的承载力。2应便于埋设各种管线。3门框、窗框与墙体连接应可靠，安装应方便。4分室墙宜采用轻质墙板或冷弯薄壁型钢石膏板墙，也可采用易拆型隔墙板。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【4.4.2受弯构件的挠度不宜大于表4.4.2规定的限值。表4.4.2受弯构件的挠度限值注：1表中L为构件跨度；2对悬臂梁，按悬伸长度的2倍计算受弯构件的跨度。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。现在，句子如下：【4.4.3水平风荷载作用下，墙体立柱垂直于墙面的横向弯曲变形与立柱长度之比不得大于1／250。4.4.3本条所指的横向变形系指立柱跨中位置承受水平风荷载作用下的挠度，其限值1／250是参照美国、澳大利亚相关规程规定并略作调整后确定。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。给你的句子如下：【4.5构造的一般规定4.5构造的一般规定4.5.1构件受压板件的宽厚比不应大于表4.5.1规定的限值。表4.5.1受压板件的宽厚比限值4.5.1本条中受压板件的宽厚比限值是为了限制板件的变形，并保证截面承载力计算基本符合本规程给出的计算模式，因此与钢材材料的强度无关。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。现在，句子如下：【4.5构造的一般规定4.5构造的一般规定4.5.1构件受压板件的宽厚比不应大于表4.5.1规定的限值。表4.5.1受压板件的宽厚比限值4.5.1本条中受压板件的宽厚比限值是为了限制板件的变形，并保证截面承载力计算基本符合本规程给出的计算模式，因此与钢材材料的强度无关。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。现在，句子如下：【7.2.14当有可靠依据时，楼面构造可采用其他构造方式。7.2.14本规程鼓励采用新的材料和新的构造做法。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。给你的句子如下：【7.2.14当有可靠依据时，楼面构造可采用其他构造方式。7.2.14本规程鼓励采用新的材料和新的构造做法。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。现在，句子如下：【8.3.2墙体顶、底导梁的构造应符合下列规定：1墙体顶、底导梁宜采用冷弯槽钢构件，顶、底导梁壁厚不宜小于所连接墙体立柱的壁厚。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。请处理这个句子：【8.3.2墙体顶、底导梁的构造应符合下列规定：1墙体顶、底导梁宜采用冷弯槽钢构件，顶、底导梁壁厚不宜小于所连接墙体立柱的壁厚。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。你需要处理的句子是：【8.3.2墙体顶、底导梁的构造应符合下列规定：1墙体顶、底导梁宜采用冷弯槽钢构件，顶、底导梁壁厚不宜小于所连接墙体立柱的壁厚。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。给你的句子如下：【8.3.2墙体顶、底导梁的构造应符合下列规定：1墙体顶、底导梁宜采用冷弯槽钢构件，顶、底导梁壁厚不宜小于所连接墙体立柱的壁厚。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。请处理这个句子：【2承重墙体的顶导梁可按支承在墙体两立柱之间的简支梁计算，并应根据由楼面梁或屋架传下的跨间集中反力与考虑施工时的1.0kN集中施工荷载产生的较大弯矩设计值，按本规程第6.1.4条的规定验算其强度和稳定性。8.3.2墙体顶导梁进行受力分析计算时，除了考虑施工活荷载外，若墙体骨架的立柱、楼面梁、屋架间距相同且其竖向轴线在同一平面(或轴线偏心不大于20mm)时，则可认为顶导梁不承受屋架或楼面梁传来的荷载，否则需按上部屋架、椽子或楼面梁传来的荷载对顶导梁进行相应的承载力和刚度验算。底导梁可不计算屋面、楼面和墙面等传来的荷载，但应具有足够的承载力和刚度，以保证墙体与基础或下部结构连接的可靠性。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【3在地震基本加速度为0.30g及以上或基本风压为0.70kN／m2及以上的地区，抗剪墙应设置交叉支撑和水平支撑，支撑截面应通过计算确定。8.3.4当选用结构面板蒙皮支撑时，结构面板与立柱通过螺钉连成整体；在施工阶段，当未安装结构面板时，宜对墙体骨架设置临时附加支撑。当选用钢带拉条设置柔性交叉支撑时，两个交叉钢带拉条可布置在墙体立柱的同一侧，也可分别布置在墙体立柱的两侧。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。现在，句子如下：【8.3.7当有可靠根据时，墙体构造可采用其他构造方式。8.3.7低层冷弯薄壁型钢房屋的墙体系由多种材料、多种构件拼装而成，其细部构造形式各国也有差异，且随时间的推移不断出现新的材料和构造做法，考虑到我国应用该种体系时间不长，本节给出的墙体构造与连接规定，在构造合理、传力明确，安全可靠地承受和传递荷载，并满足相应计算要求的基础上，主要借鉴和参考美国、日本等国家的相关规范和技术资料制定了各条规定。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。给你的句子如下：【9.1.2在屋架上弦应铺设结构板或设置屋面钢带拉条支撑。当屋架采用钢带拉条支撑时，支撑与所有屋架的交点处应用螺钉连接。交叉钢带拉条的厚度不应小于0.8mm。屋架下弦宜铺设结构板或设置纵向支撑杆件。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【9.2.2计算屋架各杆件内力时，可假定屋架弦杆为连续杆，腹杆与弦杆的连接点为铰接。9.2.2本条中力学简化模型与实际屋架的构造完全相符。实际工程中弦杆为一根连续的构件，而腹杆则通过螺钉与弦杆相连。弦杆按本规程第6.1.5条压弯构件的相关规定进行承载力和整体稳定计算，腹杆按本规程第6.1.2条和6.1.3条轴心受力构件的相关规定进行计算。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。现在，句子如下：【9.2.2计算屋架各杆件内力时，可假定屋架弦杆为连续杆，腹杆与弦杆的连接点为铰接。9.2.2本条中力学简化模型与实际屋架的构造完全相符。实际工程中弦杆为一根连续的构件，而腹杆则通过螺钉与弦杆相连。弦杆按本规程第6.1.5条压弯构件的相关规定进行承载力和整体稳定计算，腹杆按本规程第6.1.2条和6.1.3条轴心受力构件的相关规定进行计算。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。你需要处理的句子是：【9.3.2屋架的腹杆与弦杆在弦杆中部连接时，可直接连接或通过连接板连接。当屋架腹杆与弦杆直接连接时，腹杆端头可切角，切角外伸长度不宜大于30mm，腹杆端部卷边连线以内应设置不少于2个螺钉(图9.3.2a)；当屋架与弦杆间采用连接板连接时，应至少有一根腹杆与弦杆直接连接(图9.3.2b)。必要时，弦杆连接节点处可采用拼合闭口截面进行加强，加劲件的长度不应小于200mm。9.3.2水平加劲的存在能够增加下弦杆的抗扭刚度，防止腹杆传给弦杆的荷载较大时导致弦杆在连接部位的扭转屈曲破坏。考虑到仅在外伸切角范围内设置螺钉时，外伸板件存在失稳的可能，因此规定腹杆端部卷边连线以内应设置不少于2个螺钉。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。给你的句子如下：【9.3.2屋架的腹杆与弦杆在弦杆中部连接时，可直接连接或通过连接板连接。当屋架腹杆与弦杆直接连接时，腹杆端头可切角，切角外伸长度不宜大于30mm，腹杆端部卷边连线以内应设置不少于2个螺钉(图9.3.2a)；当屋架与弦杆间采用连接板连接时，应至少有一根腹杆与弦杆直接连接(图9.3.2b)。必要时，弦杆连接节点处可采用拼合闭口截面进行加强，加劲件的长度不应小于200mm。9.3.2水平加劲的存在能够增加下弦杆的抗扭刚度，防止腹杆传给弦杆的荷载较大时导致弦杆在连接部位的扭转屈曲破坏。考虑到仅在外伸切角范围内设置螺钉时，外伸板件存在失稳的可能，因此规定腹杆端部卷边连线以内应设置不少于2个螺钉。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。请处理这个句子：【9.3.5山墙屋架的腹杆与山墙立柱宜上下对应，并应沿外侧设置间距不大于2m的条形连接件(图9.3.5)。9.3.5条形连接件可以抵抗向上的风吸力和地震作用产生的上拔力，以增强墙体和屋面体系的整体性，防止在飓风和强震作用下，屋面与墙体相分离。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供给你的句子是：【9.3.6当有可靠根据时，屋架构造可采用其他构造方式。图9.3.5桁架与山墙连接1-山墙屋架；2-底层梁；3-顶导梁；4-山墙；5-条形连接件10制作、防腐、安装及验收10.1制作10制作、防腐、安装及验收10.1制作10.1.1冷弯薄壁型钢构件应根据设计文件进行构件详图、清单、制作工艺的编制。10.1.1冷弯薄壁型钢结构设计是以结构工程师为主导，详图设计人员配合，并考虑到工厂设备的实际生产能力而进行的一体化过程。目前不同厂家都有自己独立的设计软件、节点图集和加工设备，本条从宏观流程上对设计生产过程进行了规定，使国内冷弯薄壁型钢结构的设计和生产能够标准化、系统化。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【10.1.3冷弯薄壁型钢的冷弯和矫正加工环境温度不得低于-10℃。10.1.3对冷矫正和冷弯曲的最低环境温度进行限制，是为了保证钢材在低温情况下受到外力时不致产生冷脆断裂。在低温下钢材受到外力脆断要比冲孔和剪切加工时更敏感，故环境温度应作严格限制。冷弯薄壁型钢的冷弯和矫正加工环境温度不得低于-10℃。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【10.1.5构件拼装宜在专用的平台上进行，在拼装前应对平台的平整度、角度、垂直度进行检测，合格后方可进行；拼装完成的单元应保证整体平整度、垂直度在允许偏差范围以内。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【10.2.4在冷弯薄壁型钢和其他材料之间应使用下列有效的隔离措施进行防护，防止两种材料相互腐蚀：1金属管线与钢构件之间应放置橡胶垫圈，避免两者直接接触。2墙体与混凝土基础之间应放置防腐防潮垫。10.2.4对本条各款说明如下：1当金属管线与钢构件之间接触时会发生电化学腐蚀，因此有必要在两者之间增加橡胶垫圈，阻断电化学腐蚀的通道。2防潮垫一方面是为了防止基础中的湿气腐蚀钢构件，另一方面是避免钢构件与基础材料相接触导致化学物质对钢材的腐蚀。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。请处理这个句子：【10.3.4用于石膏板、结构用定向刨花板与钢板连接的螺钉，其头部应沉入石膏板、结构用定向刨花板(0～1)mm，螺钉周边板材应无破损。10.3.4本条主要保证结构板材和钢板的连接质量，螺钉头如果沉入板材中的尺寸超过1mm，则可能对板材局部造成损坏，外表上看螺钉依然和板材连接，实际上和螺钉接触的板材可能已经被局部压坏或破裂，螺钉和板材处于“分离”状态。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。请处理这个句子：【10.4验收10.4验收10.4.1冷弯薄壁型钢构件的加工应按设计要求控制尺寸，其允许偏差应符合表10.4.1的规定。检查数量：按钢构件数抽查10％，且不应少于3件。检验方法：游标卡尺、钢尺和角尺、半圆塞规检查。表10.4.1冷弯薄壁型钢构件加工允许偏差10.4.1规定冷弯成型构件的允许偏差是为了保证构件的加工精度，同时便于现场的拼装。规定构件长度的允许偏差为负值，其目的是为了保证构件的连接质量同时减少工作量。如果构件过长就必须在现场进行切割，既无法保证切割接头的质量又增大了工作量，如果构件稍短一些的话，可以通过适当调整构件的位置使拼装顺利完成。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【10.4.4冷弯薄壁型钢结构主体结构的整体垂直度和整体平面弯曲的允许偏差应符合表10.4.4的规定。检查数量：对主要立面全部检查。对每个所检查的立面，除两端外，尚应选取中间部位进行检查。检验方法：采用吊线、经纬仪等测量。表10.4.4冷弯薄壁型钢结构主体结构整体垂直度和整体平面弯曲允许偏差注：H为冷弯薄壁型钢结构檐口高度，L为冷弯薄壁型钢结构平面长度或宽度。10.4.4限定主体结构的整体垂直度可以防止在轴向荷载作用下二阶效应的产生，保证结构的安全。整体平面弯曲的规定保证了墙体的平整度，为板材的安装提供了平整的基层骨架。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。给你的句子如下：【10.4.6结构板材安装的接缝宽度应为5mm，允许偏差应符合表10.4.6的规定。检查数量：对主要立面全部检查，且每个立面不应少于3处。检验方法：采用钢尺和靠尺现场实测。表10.4.6结构板材安装允许偏差10.4.6接缝宽度的规定是为了使板材在热胀冷缩时留出足够的空间，以免相互挤压使表面隆起。板材的高差和平整度的限定是为了保证墙面在进行外部装修时够提供平整的基层，以保证装修质量。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【11.1.2低层冷弯薄壁型钢房屋工程中采用的技术文件、承包合同文件对节能工程质量的要求和节能工程施工质量验收应符合现行国家标准《建筑节能工程施工质量验收规范》GB50411的规定。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【11.3.2门窗洞口周边、穿出墙或屋面的构件周边应以专用泛水材料密封处理，泛水材料可采用自粘性防水卷材或金属板材等。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【12.0.4位于住宅单元之间的墙两侧的门窗洞口，其最近边缘之间的水平间距不应小于1.0m。12.0.4为了防止住宅发生火灾时，相邻单元受火灾烟气的影响，本条对单元之间的墙两侧窗口最近边缘之间的水平距离做了规定。此外，单元之间的墙应砌至屋面板底部，这样才能使该隔墙真正起到防火隔断作用，从而把火灾限制在一个单元之内，防止蔓延，减少损失。在单元式住宅中，单元之间的墙应无门窗洞口，以达到防火分隔的目的。如果屋面板的耐火极限不能达到相应的要求，需要考虑通过采取隔墙出屋面等措施，来防止火灾在单元之间的蔓延。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。请处理这个句子：【12.0.5由不同高度组成的一座冷弯薄壁型钢建筑，较低部分屋面上开设的天窗与相接的较高部分外墙上的门窗洞口之间的最小距离不应小于4.0m。当符合下列情况之一时，该距离可不受限制：1较低部分安装了自动喷水灭火系统或天窗为固定式乙级防火窗。2较高部分外墙面上的门为火灾时能够自动关闭的乙级防火门，窗口、洞口设有固定式乙级防火窗。12.0.5本条主要是为了防止火灾时火焰不至于迅速烧穿天窗而蔓延到建筑较高部分的墙面上。设置自动喷水灭火系统或固定式防火窗等可以有效地防止火灾的蔓延。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。请处理这个句子：【13.2.3墙体的抗剪试验尚应符合本规程附录B的规定。13.2.3目前，我国的相关规范体系中对各类试验方法的规定还不完善。本规程结合规程编制组中西安建筑科技大学开展的相关试验研究工作及经验，对低层冷弯薄壁型钢房屋墙体的抗剪试验给出了参考。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【13.2.6试验应符合下列规定：1加载设备应校准，并注意确保荷载系统对试件无附加约束，施加的力的分布和持续时间应能代表结构设计所承受的荷载。对短期静力荷载，试验荷载应以均匀速率加载，持续试验时间不应少于5min。2应至少在下列时刻记录变形：1)加载前；2)加载后；3)卸载后。13.2.6本条给出了试验中加载及数据采集应符合的一些基本要求，主要参考澳大利亚规范(AS／NZS4600：2005)。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。给你的句子如下：【附录B墙体抗剪试验方法附录B墙体抗剪试验方法B.0.1冷弯薄壁型钢组合墙体的抗剪试验试件的制作应采用与实际工程材料、连接方式一致的1：1比例的足尺尺寸。测试组合墙体在水平风荷载作用下的抗剪性能时，可采用单调水平加载；测试组合墙体在水平地震作用下的抗剪性能时，应采用低周反复水平加载。B.0.1冷弯薄壁型钢组合墙体，是由冷弯薄壁型钢骨架和墙体面板组成的蒙皮抗侧力体系，其受剪承载力取决于组合墙体的组成、墙体材料和连接螺钉间距等多种因素，应由1：1的墙体模型抗剪试验确定其抗剪性能。在水平风荷载作用下，按静力作用考虑墙体的抗剪性能；在水平地震作用下，则按拟静力方法测试墙体的抗剪性能和抗震指标。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。请处理这个句子：【1.0.2本规范适用于工业建筑混凝土结构工程中低温环境混凝土的设计、施工、质量检验和验收。1.0.2在工业建筑中，涉及低温环境温度的工业结构正逐渐增多，如储存液氧、液氮(工作温度为—197℃)、液化天然气LNG(工作温度为—165℃)、乙烯LEG(工作温度为—104℃)、石油液化气LPG(工作温度为—47℃)等大型预应力混凝土储罐结构，目前在建的LNG储罐单罐罐容已达20万m3，储罐直径近90m、高50m。现行的国家标准《混凝土结构设计规范》GB50010-2010仅涉及正常的环境温度，而上述低温工程项目建设，迫切需要对低温环境下混凝土的材料性能进行规范，以满足实际工业生产的需要。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。请处理这个句子：【1.0.3低温环境混凝土的应用除应符合本规范的规定外，尚应符合国家现行有关标准的规定。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。请处理这个句子：【2术语和符号2.1术语2术语和符号2.1术语2.1.1低温环境cryogeniccircumstance温度介于—40℃～—197℃时的工作环境或状态。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。给你的句子如下：【3.0.4低温环境混凝土的入模温度宜为5℃～30℃。3.0.4由于低温环境混凝土主要用于大型LNG储罐、乙烯储罐等低温工业特种结构，这类结构在实际施工过程中容易产生较多的裂缝，基于减少裂缝的目的，对入模温度进行较为严格的控制。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【5.2.2低温环境混凝土用石，其质量要求除应符合国家现行标准《建设用卵石、碎石》GB／T14685和《普通混凝土用砂、石质量及检验方法标准》JGJ52的有关规定外，尚应符合表5.2.2的要求。表5.2.2低温环境混凝土用石子质量要求5.2.2通过参考英国标准、欧洲标准、美国材料与试验协会标准和现行国家标准《建设用卵石、碎石》GB／T14685、现行行业标准《普通混凝土用砂、石质量及检验方法标准》JGJ52和国内外多个低温工程项目对混凝土粗骨料的质量要求，确定本规范表5.2.2中低温环境混凝土用粗骨料的质量要求。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【5.3水泥5.3水泥5.3.1低温环境混凝土应选用硅酸盐水泥或普通硅酸盐水泥。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。请处理这个句子：【5.3.2低温环境混凝土用水泥，其质量要求除应符合现行国家标准《通用硅酸盐水泥》GB175的有关规定外，尚应符合表5.3.2的要求。表5.3.2低温环境混凝土用水泥质量要求5.3.2参考英国标准《用于硅酸盐水泥磨碎粒状高炉炉渣规范》BS6699、《水泥的试验方法》BSEN196、美国材料与试验协会标准中对混凝土中水泥的质量要求，比对现行国家标准《通用硅酸盐水泥》GB175，确定低温环境混凝土所用水泥质量要求需满足本规范表5.3.2中相关要求。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【5.3.3低温环境混凝土用水泥应检测其水化热指标。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【5.5.6低温环境混凝土用外加剂的质最主要控制项目应包括掺外加剂混凝土的性能和外加剂匀质性。5.5.6混凝土性能方面的主要控制项目应包括减水率、凝结时间差和抗压强度比，外加剂匀质性方面的主要控制项目应包括pH值、氯离子含量和碱含量，引气剂和引气减水剂主要控制项目还应包括含气量。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。请处理这个句子：【5.5.6低温环境混凝土用外加剂的质最主要控制项目应包括掺外加剂混凝土的性能和外加剂匀质性。5.5.6混凝土性能方面的主要控制项目应包括减水率、凝结时间差和抗压强度比，外加剂匀质性方面的主要控制项目应包括pH值、氯离子含量和碱含量，引气剂和引气减水剂主要控制项目还应包括含气量。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。请处理这个句子：【5.5.7低温环境混凝土可掺入引气剂，其拌和物的含气量不宜大于5％。5.5.7低温环境混凝土既要考虑常温环境抗冻性能要求，又要考虑低温环境抗冻性能要求。含气量对低温环境混凝土的低温抗冻性能影响较大，综合考虑后取限值为5％。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【5.6.3低温环境混凝土用粒化高炉矿渣粉的质量等级宜选用S105级，不得采用S75级。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【6配合比设计6配合比设计6.0.1低温环境混凝土的原材料应符合下列要求：1混凝土配合比设计应采用工程实际使用的原材料；2粗骨料宜选用连续级配；3所选用的外加剂应与胶凝材料进行适应性试验。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【7.2.3施工现场的供水、供电应满足低温环境混凝土连续施工的要求。当有断水、断电可能时，应采用循环供水、双回路供电或自备应急电源措施。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【7.2.5用于低温环境混凝土施工的设备，在混凝土浇筑前应进行全面的检修和试运转。7.2.5低温环境混凝土施工应尽可能增加装备投入和信息化管理，提高工效，进入现场的设备包括测温监控设备，在混凝土浇筑前应进行全面的检修和调试，确保设备性能可靠，施工中宜指定专人负责维护管理。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【7.3.2低温环境混凝土宜采用强制式搅拌机进行拌制，拌和时间从全部材料投完算起不应小于60s。7.3.2根据低温环境混凝土应用工程特点和便于对低温环境混凝土质量的控制，宜在施工现场建立使用强制式搅拌机的专用混凝土搅拌站，先向搅拌机投入骨料、胶凝材料，搅拌均匀后再将外加剂及水一并投入搅拌。拌和时间从材料全部投完算起，不应小于60s。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【7.3.3在生产过程中，应根据现场情况及时调整施工配合比，以满足设计配合比及施工的要求。7.3.3低温环境混凝土生产过程中应定期测定骨料的含水率。当雨天施工或其他原因致使含水率发生显著变化时，应增加测定次数，以便及时调整用水量和骨料用量，使其符合设计配合比的要求。同时，因混凝土原材料进厂存在差异，混凝土生产过程中应及时调整骨料最佳配合比例，以保证混凝土工作性能满足设计要求。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。现在，句子如下：【7.3.7低温环境混凝土拌和物在运输过程中坍落度损失或离析严重，经补充外加剂或快速搅拌无法恢复低温环境混凝土拌和物的工作性能时，不得浇筑入模。7.3.7经补充外加剂后无法恢复低温环境混凝土拌和物的工作性能时，应予以报废处理，不得使用。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。现在，句子如下：【7.3.7低温环境混凝土拌和物在运输过程中坍落度损失或离析严重，经补充外加剂或快速搅拌无法恢复低温环境混凝土拌和物的工作性能时，不得浇筑入模。7.3.7经补充外加剂后无法恢复低温环境混凝土拌和物的工作性能时，应予以报废处理，不得使用。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。请处理这个句子：【7.5.2低温环境混凝土养护的时间不得少于14d。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供给你的句子是：【8.2.4低温环境混凝土施工时，混凝土试件应在浇筑地点随机取样；同一配合比的低温环境混凝土，应取不少于12个试件进行本规范表8.2.2中所给的最低温度点的抗压强度检验。8.2.4低温环境混凝土施工时，为检验其混凝土的低温性能是否满足要求，应对其低温抗压强度进行检验，其试件应在同一配合比的低温环境混凝土施工现场随机取样。同一配合比的试件数量按低温环境混凝土抗压强度和含水率的检验要求不得少于12个。不同配合比的低温环境混凝土施工时均应进行低温抗压强度检验。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。你需要处理的句子是：【A.1.2本章检验方法适用于强度等级C40～C60区间的低温环境混凝土的性能检验，包括低温环境下混凝土的抗压强度检验、热膨胀系数检验和常温环境下的含水率检验。A.1.2根据实际工程对低温环境混凝土的性能要求，本条规定了低温环境混凝土检验方法的适用范围和内容。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。请处理这个句子：【A.1.3低温环境混凝土试件放进低温设备前，所有试件不得有缺棱、掉角等损伤，且试件各边长的公差不得超过1mm。用于抗压强度检验的试件的承压面平面度公差不得超过试件承压面边长的0.0005，相邻面间的垂直度公差不得超过0.5°。A.1.3考虑到低温环境混凝土的性能离散性较大，本条规定了用于低温环境混凝土检验的混凝土试件外观和试件各边长的公差要求，对抗压强度检验试件还规定了承压面平面度公差和相邻面间的垂直度公差，以减少低温环境混凝土检验结果的误差。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【A.4.2检验低温环境混凝土含水率的试件应符合现行国家标准《普通混凝土力学性能试验方法标准》GB／T50081的有关规定。试件应为边长100mm的立方体，每次检验应在相同条件下制作6个试件。A.4.2本条规定了按低温环境混凝土含水率检验方法检验的试件应符合的要求。为避免试件含水率出现较大差异，要求每次检验试件应在相同条件下制作。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【1总则1.0.1为规范保温防火复合板在建筑外墙外保温工程中的应用，做到技术先进、安全适用、确保质量，制定本规程。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【1.0.2本条对保温防火复合板的适用范围作出了规定，包含两项内容，一是适用于新建、改建和扩建的民用建筑：二是适用于外墙外保温工程。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【1.0.2本条对保温防火复合板的适用范围作出了规定，包含两项内容，一是适用于新建、改建和扩建的民用建筑：二是适用于外墙外保温工程。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。给你的句子如下：【2术语2.0.1保温防火复合板thermalinsulatedfireproofcompositepanels通过在不燃保温材料表面复合不燃防护面层，或在难燃保温材料表面包覆不燃防护面层，而制成的具有保温隔热及阻燃功能的预制板材，简称复合板。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。现在，句子如下：【3.0.5复合板外墙外保温系统应具有防水渗透功能。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。现在，句子如下：【3.0.8复合板外墙外保温工程施工现场的防火要求应符合现行国家标准《建设工程施工现场消防安全技术规范》GB50720的有关规定。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。请处理这个句子：【3.0.10施工用照明等发热设备通过有机复合板时，应采取保护措施。电气线路不应穿越或敷设在有机复合板的保温材料中；必须穿越或敷设时，应采取穿金属管并在金属管周围采用不燃隔热材料进行防火隔离等防火保护措施。设置开关、插座等电器配件的部位周围应采取不燃隔热材料进行防火隔离等防火保护措施。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。给你的句子如下：【3.0.11施工现场应配置灭火器材与设施，作业前应对相关施工人员进行防火安全教育培训。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【3.0.6保温防火复合板保温系统热工性能应根据建筑物所在地的地理位置、气候条件、建筑物的高度、体形及周围环境进行确定，并应符合国家和地方有关节能设计标准。相关国家现行标准包括：《民用建筑热工设计规范》GB50176、《严寒和寒冷地区居住建筑节能设计标准》JGJ26、《夏热冬冷地区居住建筑节能设计标准》JGJ134和《夏热冬暖地区居住建筑节能设计标准》JGJ75.对于具有金属托架及复合板带有边框的保温系统，节能计算必须考虑托架、边框及封缝材料产生的热桥影响。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。给你的句子如下：【4材料4.1复合板4.1.1复合板按所采用的保温材料属性，可分为无机复合板、有机复合板。按复合板是否具有装饰层，可分为无饰面复合板和有饰面复合板。按单位面积的质量大小可分为Ⅰ型复合板和Ⅱ型复合板，Ⅰ型复合板单位面积质量应小于20kg/㎡，Ⅱ型复合板单位面积质量应为20kg/㎡～30kg/㎡。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。现在，句子如下：【4材料4.1复合板4.1.1复合板按所采用的保温材料属性，可分为无机复合板、有机复合板。按复合板是否具有装饰层，可分为无饰面复合板和有饰面复合板。按单位面积的质量大小可分为Ⅰ型复合板和Ⅱ型复合板，Ⅰ型复合板单位面积质量应小于20kg/㎡，Ⅱ型复合板单位面积质量应为20kg/㎡～30kg/㎡。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【4材料4.1复合板4.1.1复合板按所采用的保温材料属性，可分为无机复合板、有机复合板。按复合板是否具有装饰层，可分为无饰面复合板和有饰面复合板。按单位面积的质量大小可分为Ⅰ型复合板和Ⅱ型复合板，Ⅰ型复合板单位面积质量应小于20kg/㎡，Ⅱ型复合板单位面积质量应为20kg/㎡～30kg/㎡。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【2发泡陶瓷保温板的性能指标应符合表4.1.2的规定。表4.1.2发泡陶瓷保温板的性能指标3泡沫玻璃保温板应符合现行行业标准《泡沫玻璃绝热制品》JC/T647的有关规定。4泡沫混凝土保温板应符合现行行业标准《水泥基泡沫保温板》JC/T2200的有关规定。5无机轻集料保温板应符合现行行业标准《无机轻集料防火保温板通用技术要求》JG/T435的有关规定。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。给你的句子如下：【4.1.3有机复合板采用的保温材料的燃烧性能等级不应低于B1级，且垂直于板面方向的抗拉强度不应小于0.10MPa，其他性能应符合下列规定：1模塑聚苯板应符合现行国家标准《模塑聚苯板薄抹灰外墙外保温系统材料》GB/T29906的有关规定。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供给你的句子是：【4.1.3有机复合板采用的保温材料的燃烧性能等级不应低于B1级，且垂直于板面方向的抗拉强度不应小于0.10MPa，其他性能应符合下列规定：1模塑聚苯板应符合现行国家标准《模塑聚苯板薄抹灰外墙外保温系统材料》GB/T29906的有关规定。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【4.2外墙外保温系统配套材料及配件4.2.1胶粘剂的性能指标应符合表4.2.1的规定。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。请处理这个句子：【4.2.2抹面胶浆的性能指标应符合表4.2.2的规定。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【4.2.4锚栓应符合现行行业标准《外墙保温用锚栓》JG/T366的有关规定。表4.2.1胶粘剂的性能指标表4.2.2抹面胶浆的性能指标表4.2.3玻纤网的性能指标4.2.5锚固件的性能指标应符合表4.2.5的规定。表4.2.5锚固件的性能指标4.2.6饰面材料应符合下列规定：1涂料应符合国家现行标准《合成树脂乳液外墙涂料》GB/T9755、《外墙无机建筑涂料》JG/T26和《复层建筑涂料》GB/T9779的有关规定；2饰面砂浆应符合现行行业标准《墙体饰面砂浆》JC/T1024的有关规定。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。请处理这个句子：【4.2.7腻子应符合现行行业标准《建筑外墙用腻子》JG/T157的有关规定。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。请处理这个句子：【4.2.2抹面胶浆主要应用于无饰面保温防火复合板外保温系统中，本条规定了抹面胶浆的性能指标，其性能指标主要参考了现行国家标准《模塑聚苯板薄抹灰外墙外保温系统材料》GB/T29906的有关规定。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【4.2.5有饰面复合板外保温系统中，采用金属锚固件主要起辅助固定作用，拉拔力要求应类同于薄抹灰外墙外保温系统；性能指标主要依据现行行业标准《保温装饰板外墙外保温系统材料》JG/T287的有关规定。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【5.1.3复合板外墙外保温系统应做好密封和防水构造设计，重要部位应有详图。水平或倾斜的出挑部位以及延伸至地面以下的部位应做防水处理。在外保温系统上安装的设备或管道应固定于基层上，并应采取密封和防水措施。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【5.1.6外墙外保温系统采用有机复合板时，防护层厚度应符合现行国家标准《建筑设计防火规范》GB50016的有关规定。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。给你的句子如下：【5.1.2本条设计要求根据现行行业标准《外墙外保温工程技术规程》JGJ144制定，要求保温层内表面温度高于0℃，目的是保证基层和胶粘剂不受冻融破坏；且不应低于室内空气在设计温度、湿度条件下的露点温度，是避免结露。用三维温度场分析程序（STDA）计算表明，门窗框外侧洞口不做保温与做保温相比，外保温墙体平均传热系数增加最多可达70%以上。空调器托板、女儿墙以及阳台等热桥部位的传热损失也是相当大的。当外保温系统中采用金属固定件和承托件时，应考虑它们的热桥影响，需做修正。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【5.2.7固定复合板的锚栓设置方式应符合下列规定：1用于非透明幕墙的保温构造时，固定复合板的锚栓数量不宜少于4个/㎡；用于薄抹灰保温系统时，固定复合板的锚栓数量且不应少于6个/㎡。任何面积大于0.1㎡的单块板锚栓数量不应少于1个。2锚栓进入混凝土基层的有效锚固深度不应小于30mm，进入其他实心砌体基层的有效锚固深度不应小于50mm。对于空心砌块、多孔砖等砌体宜采用回拧打结型锚栓。3薄抹灰保温系统中，位于外墙阳角、门窗洞口周围及檐口下的复合板，应加密设置锚栓，间距不宜大于300mm，锚栓距基层墙体边缘不宜小于60mm。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【5.2.7固定复合板的锚栓设置方式应符合下列规定：1用于非透明幕墙的保温构造时，固定复合板的锚栓数量不宜少于4个/㎡；用于薄抹灰保温系统时，固定复合板的锚栓数量且不应少于6个/㎡。任何面积大于0.1㎡的单块板锚栓数量不应少于1个。2锚栓进入混凝土基层的有效锚固深度不应小于30mm，进入其他实心砌体基层的有效锚固深度不应小于50mm。对于空心砌块、多孔砖等砌体宜采用回拧打结型锚栓。3薄抹灰保温系统中，位于外墙阳角、门窗洞口周围及檐口下的复合板，应加密设置锚栓，间距不宜大于300mm，锚栓距基层墙体边缘不宜小于60mm。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【5.2.13复合板用于具有空腔构造的非透明幕墙时，幕墙与基层墙体、窗间墙、窗槛墙及裙墙之间的空间，应在每层楼板处采用防火封堵材料封堵。条文说明5.2.1本条规定了无饰面保温防火复合板用于外墙外保温工程时的两种构造形式。目前，在非透明幕墙中，在基层墙体上通过粘贴保温板进行保温的应用技术日趋成熟，因此本条也纳人了非透明幕墙中采用保温构造的内容。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【5.2.4非透明幕墙中，饰面层根据幕墙设计可选用不同的饰面材料，同样保温防火复合板的固定宜采用粘锚结合的固定方式。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。给你的句子如下：【5.2.4非透明幕墙中，饰面层根据幕墙设计可选用不同的饰面材料，同样保温防火复合板的固定宜采用粘锚结合的固定方式。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。你需要处理的句子是：【5.2.9勒脚部位易受雨水、空调冷凝水、屋顶排水的浸泡，对保温防火复合板的性能影响较大，通常规定保温系统与散水的间距不应小于200mm。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【5.2.9勒脚部位易受雨水、空调冷凝水、屋顶排水的浸泡，对保温防火复合板的性能影响较大，通常规定保温系统与散水的间距不应小于200mm。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【5.2.9勒脚部位易受雨水、空调冷凝水、屋顶排水的浸泡，对保温防火复合板的性能影响较大，通常规定保温系统与散水的间距不应小于200mm。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。现在，句子如下：【5.3.4有饰面复合板保温系统的构造应符合下列规定：1复合板与基层墙体的连接应采用粘锚结合的固定方式，并且以粘贴为主；2对于有机复合板，锚固件应固定在复合板的装饰面板或者装饰面板的副框上；3复合板的单板面积不宜大于1㎡，有机复合板的装饰面板厚度不宜小于5mm，石材面板厚度不宜大于10mm；4复合板的板缝不宜超过15mm，且板缝应使用弹性背衬材料进行填充，并宜采用硅酮密封胶或柔性勾缝腻子嵌缝。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【5.3.7复合板用于变形缝部位时的外保温构造应符合下列规定：1变形缝处应填充泡沫塑料，填塞深度应大于缝宽的3倍；2应采用金属盖缝板，宜采用铝板或不锈钢板，对变形缝进行封盖。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。现在，句子如下：【6.1.3有饰面复合板在安装前应根据设计要求，结合墙面实际尺寸，进行排板设计。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【6.1.5复合板外墙外保温工程施工应加强过程控制，完成上一道工序的验收后，方可进行下一道工序的施工，并做好隐蔽工程和检验批验收。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【6.1.8复合板外墙外保温工程完工后应做好成品保护。条文说明6.1.1外墙外保温工程施工前，基层墙体应验收合格，特别是墙体表面平整度应符合相关标准要求。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【6.1.5施工中应进行过程控制，是控制工程质量的必要手段。由于工程施工通常具有承接性，后续工序将覆盖前续工序，例如基层表面处理工序、复合板的粘贴及锚固工序，墙体热桥处理、有饰面复合板材板缝的嵌缝等，应当做好隐蔽工程记录，对于重点部位应留有图文影像资料。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【6.2.6锚栓的安装数量、固定位置及圆盘位置应符合设计要求，钻孔深度应大于锚固深度10mm，安装时将锚栓钉拧入墙体。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。给你的句子如下：【6.2.4保温防火复合板在粘贴过程中，应采取防止复合板下滑的措施；本条对保温防火复合板与基层的连接方式作出要求，规定复合板与基层墙体间的设计粘贴面积不应小于被粘贴板面面积的50%（I型板）和60%（Ⅱ型板），能够保证施工过程中钻孔、挂网时不易损坏保温板，同时也能更好的保证复合板保温系统的耐久性。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。现在，句子如下：【6.3有饰面复合板外墙外保温工程Ⅰ基层墙体6.3.1基层墙体的垂直度和平整度应符合现行国家标准《建筑装饰装修工程质量验收规范》GB50210的有关规定。不符合规定的基层墙体应进行找平处理，并应符合下列规定：1基层墙体的外侧应采用水泥砂浆进行找平，其厚度可根据墙面平整度确定。2基层墙体为混凝土墙以及灰砂砖等砌体时，基层墙体与水泥砂浆找平层之间应刷混凝土界面剂。3基层墙体为加气混凝土砌块时，应在涂刷专用界面剂后做薄抹灰砂浆找平层。4基层墙体上应进行锚固件的现场拉拔试验，试验结果应符合设计要求。达不到设计要求时，应进行加强处理。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【5找平层与基层墙体的粘结强度不应低于0.3MPa。Ⅱ施工要点6.3.2施工前应进行绘排板图、弹线分格，并应符合下列规定：1应根据设计图纸绘制建筑外立面草图并确定优化排板分隔方案，分隔方案应做到省材、美观、安全。2应根据建筑立面设计和保温工程的技术要求，在墙面弹出垂直控制线、水平控制线，并应由控制线处开始测量门窗、线条、墙体等的实际尺寸。3弹线分格时，应在建筑外墙大角及其他必要处挂垂直基准线，每个楼层适当位置挂水平线。应按设计排板图的分隔方案，弹出每块板的安装控制线，确定接缝宽度，并应制作统一塞尺。4应根据实际弹线情况，结合设计排板图，出具相对应每块板的实际尺寸和详细构造图清单。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【6.3.3配制胶粘剂应符合本规程第6.2.3条的规定。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。请处理这个句子：【6.3.3配制胶粘剂应符合本规程第6.2.3条的规定。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。你需要处理的句子是：【6.3.5复合板的锚固应符合下列规定：1复合板粘贴完毕后可进行锚固件安装，锚固件的安装数量、固定位置应符合设计要求。2应将锚固件固定于墙体上，并拧紧膨胀螺栓，确保锚固件与基层充分锚固。胶粘剂未干前，锚栓预拧不应过紧，宜在胶粘剂干燥24h后拧紧。3当安装外门窗洞口和防火隔离带等异型部位复合板时，应按设计要求预制特殊尺寸的有饰面复合板进行锚固安装。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【6.3.5复合板的锚固应符合下列规定：1复合板粘贴完毕后可进行锚固件安装，锚固件的安装数量、固定位置应符合设计要求。2应将锚固件固定于墙体上，并拧紧膨胀螺栓，确保锚固件与基层充分锚固。胶粘剂未干前，锚栓预拧不应过紧，宜在胶粘剂干燥24h后拧紧。3当安装外门窗洞口和防火隔离带等异型部位复合板时，应按设计要求预制特殊尺寸的有饰面复合板进行锚固安装。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【6.3.4有饰面保温防火复合板在安装前，应当事先排列编号，安装时按照预先的排版、编号进行，并按照基准线以水平方向自下而上，沿水平方向铺设粘贴，粘结面积和板缝尺寸应当满足设计要求，通常粘结面积应大于50%（I型板）和60%（Ⅱ型板）。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【7.1.4复合板外墙外保温工程验收的检验批划分应符合现行国家标准《建筑节能工程施工质量验收规范》GB50411的有关规定。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。请处理这个句子：【7.1.5检验批质量验收合格应符合下列规定：1检验批应按主控项目和一般项目验收；2主控项目应全部合格；3一般项目采用计数检验时，应有90%以上的检查点合格，且其余检查点不得有严重缺陷；4应具有完整的施工方案和质量检查记录。条文说明7.1.2本条规定了保温防火复合板建筑外墙外保温工程验收的顺序，这是现行国家标准《建筑节能工程施工质量验收规范》GB50411规定的节能保温工程质量验收的程序性要求。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【7.2无饰面复合板外墙外保温工程Ⅰ主控项目7.2.1用于复合板外墙外保温工程的材料、构件，其品种、规格应符合设计要求和本规程的规定。检验方法：观察、尺量检查；核查质量证明文件。检查数量：按进场批次，每批随机抽取3个试样进行检查；质量证明文件应按照其出厂检验批进行核查。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。给你的句子如下：【7.2无饰面复合板外墙外保温工程Ⅰ主控项目7.2.1用于复合板外墙外保温工程的材料、构件，其品种、规格应符合设计要求和本规程的规定。检验方法：观察、尺量检查；核查质量证明文件。检查数量：按进场批次，每批随机抽取3个试样进行检查；质量证明文件应按照其出厂检验批进行核查。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。你需要处理的句子是：【7.2.6复合板外墙外保温工程的施工质量应符合下列规定：1复合板采用的保温材料的厚度应符合设计要求，且不得有负偏差；2复合板与基层及各构造层之间的粘结应牢固，粘结面积应符合设计要求或本规程的规定。检验方法：观察；手板检查；保温材料厚度采用剖开尺量检查；粘结强度核查试验报告；核查隐蔽工程验收记录。检查数量：每个检验批抽查不少于3处。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供给你的句子是：【7.3.3复合板外墙外保温工程所采用的复合板、胶粘剂、锚固件，进场时应对下列性能进行抽样复验：1复合板的单位面积质量、拉伸粘结强度、燃烧性能等级；2胶粘剂的拉伸粘结强度和耐水拉伸粘结强度；3锚固件的拉拔力标准值。检验方法：核查质量证明文件；随机抽样送检，核查复验报告。检查数量：同一厂家、同品种产品，按照扣除门窗洞后的保温墙面面积，在5000m2以内时应复验1次；当面积每增加5000m2时应增加1次；增加的面积不足规定数量时也应增加1次。同一个工程项目、同一施工单位且同时施工的多个单位工程，可合并计算保温墙面抽检面积。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【7.3.4复合板外墙外保温工程施工前应按设计和施工方案的要求对基层进行处理，处理后的基层应符合有饰面复合板施工方案的要求。检验方法：对照设计和施工方案观察检查；核查隐蔽工程验收记录。检查数量：全数检查。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。现在，句子如下：【7.3.10复合板外墙外保温工程施工产生的穿墙套管、脚手眼、孔洞等墙体缺陷，应按施工方案采取隔断热桥措施及防火密封措施，不得影响墙体热工性能。检验方法：对照施工方案观察检查。检查数量：全数检查。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。请处理这个句子：【7.3.12复合板的板缝处理、构造节点及嵌缝做法应符合设计要求；板缝间应密封完好，不得渗漏。检验方法：对照设计观察和淋水试验检查；检查隐蔽工程验收记录。检查数量：每个检验批抽查5%，并不少于3处。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【3.3结构尺寸3.3.1管桩的结构形状和基本尺寸应符合图1和表1的规定。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【3.3结构尺寸3.3.1管桩的结构形状和基本尺寸应符合图1和表1的规定。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供给你的句子是：【3.4标记示例外径500mm、壁厚100mm、长度12m的A型预应力高强混凝土管桩的标记为：PHC500A100-12GB134764原材料及一般要求4原材料及一般要求4.1原材料4.1.1水泥宜采用强度等级不低于42.5级的硅酸盐水泥、普通硅酸盐水泥、矿渣硅酸盐水泥，其质量应符合GB175的规定。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。请处理这个句子：【4.1.2.2粗骨料宜采用碎石或破碎的卵石，其最大粒径不应大于25mm，且不得超过钢筋净距的3/4，质量应符合GB/T14685的有关规定，且石的含泥量不大于0.5％，硫化物及硫酸盐含量不大于0.5％。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【4.1.2.2粗骨料宜采用碎石或破碎的卵石，其最大粒径不应大于25mm，且不得超过钢筋净距的3/4，质量应符合GB/T14685的有关规定，且石的含泥量不大于0.5％，硫化物及硫酸盐含量不大于0.5％。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【4.1.2.3对于有抗冻、抗渗或其他特殊要求的管桩，其所使用的骨料应符合相关标准的有关规定。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【4.1.3钢材4.1.3.1预应力钢筋应采用预应力混凝土用钢棒，其质量应符合GB/T5223.3中低松弛螺旋槽钢棒的规定，且抗拉强度不小于1420MPa、规定非比例延伸强度不小于1280MPa，断后伸长率应大于GB/T5223.3-2005表3中延性35级的规定要求。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。给你的句子如下：【4.1.3.3管桩一般可不设端部锚固钢筋，当需要设置端部锚固钢筋时，锚固钢筋宜采用低碳钢热轧圆盘条或钢筋混凝土用热轧带肋钢筋，其质量应分别符合GB/T701、GB1499.2的规定。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。现在，句子如下：【4.1.3.4端板性能应符合JC/T947的规定，材质应采用Q235B，其厚度不得小于表2的规定。桩套箍材质的性能应符合GB/T700中Q235的规定。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【4.1.3.4端板性能应符合JC/T947的规定，材质应采用Q235B，其厚度不得小于表2的规定。桩套箍材质的性能应符合GB/T700中Q235的规定。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【5技术要求5技术要求5.1混凝土抗压强度5.1.1混凝土质量控制应符合GB50164的规定。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【5技术要求5技术要求5.1混凝土抗压强度5.1.1混凝土质量控制应符合GB50164的规定。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【5.1.3预应力钢筋放张时，管桩的混凝土抗压强度不得低于45MPa。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【5.1.4产品出厂时，管桩用混凝土抗压强度不得低于其混凝土设计强度等级值。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【5.2混凝土有效预压应力值A型、AB型、B型和C型管桩的混凝土有效预压应力值分别为4.0N/mm2、6.0N/mm2、8.0N/mm2和10.0N/mm2，其计算值应在各自规定值的±5％范围内。A型、AB型、B型和C型管桩的抗弯性能指标见表4.注：管桩混凝土有效预压应力值的计算方法见附录D。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。给你的句子如下：【6.1.2.4混凝土抗压强度试验方法应符合GB/T50081的有关规定。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。现在，句子如下：【6.4抗弯试验6.4.1管桩的抗弯试验采用简支梁对称加载装置，如图2所示，其中，P的方向可垂直于地面，也可平行于地面（管桩的轴线均与地面平行）。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【6.4抗弯试验6.4.1管桩的抗弯试验采用简支梁对称加载装置，如图2所示，其中，P的方向可垂直于地面，也可平行于地面（管桩的轴线均与地面平行）。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【6.4.4加载程序第一步：按抗裂弯矩的20％的级差由零加载至抗裂弯矩的80％，每级荷载的持续时间为3min；然后按抗裂弯矩的10％的级差继续加载至抗裂弯矩的100％。每级荷载的持续时间为3min，观察是否有裂缝出现，测定并记录裂缝宽度。第二步：如果在抗裂弯矩的100％时未出现裂缝，则按抗裂弯矩的5％的级差继续加载至裂缝出现。每级荷载的持续时间为3min，测定并记录裂缝宽度。第三步：按极限弯矩的5％的级差继续加载至出现5.6.3所列极限状态的检验标志之一为止。每级荷载弯矩的持续时间为3min，观测并记录各项读数。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。现在，句子如下：【6.4.4加载程序第一步：按抗裂弯矩的20％的级差由零加载至抗裂弯矩的80％，每级荷载的持续时间为3min；然后按抗裂弯矩的10％的级差继续加载至抗裂弯矩的100％。每级荷载的持续时间为3min，观察是否有裂缝出现，测定并记录裂缝宽度。第二步：如果在抗裂弯矩的100％时未出现裂缝，则按抗裂弯矩的5％的级差继续加载至裂缝出现。每级荷载的持续时间为3min，测定并记录裂缝宽度。第三步：按极限弯矩的5％的级差继续加载至出现5.6.3所列极限状态的检验标志之一为止。每级荷载弯矩的持续时间为3min，观测并记录各项读数。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。现在，句子如下：【6.4.5弯矩计算公式实测弯矩按式(1)～式(3)计算。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。给你的句子如下：【6.4.5弯矩计算公式实测弯矩按式(1)～式(3)计算。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。请处理这个句子：【7.2.2批量和抽样7.2.2.1混凝土抗压强度批量和抽样按GBJ107的有关规定执行。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。给你的句子如下：【7.2.2批量和抽样7.2.2.1混凝土抗压强度批量和抽样按GBJ107的有关规定执行。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供给你的句子是：【7.3.4.3尺寸允许偏差若抽取的10根管桩全部符合5.5规定，则判尺寸允许偏差为合格；若有三根及以上不符合5.5条规定，则判尺寸允许偏差为不合格；若有二根及以下不符合5.5规定，应从同批产品中抽取加倍数量进行复验，复验产品全部符合5.5规定，判尺寸允许偏差为合格，若仍有一根不合格，则判尺寸允许偏差为不合格。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【9.1.4管桩吊装9.1.4.1长度不大于15m且符合表1规定长度的管桩，宜采用两点吊（见图4）或两头钩吊法。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。现在，句子如下：【9.1.4.5管桩装卸应轻起轻放，严禁抛掷、碰撞、滚落。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【9.2运输9.2.1管桩吊运应符合9.1.4的规定。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【9.2.2管桩在运输过程中的支承要求应符合9.1.2的规定，各层间也应设置垫木，垫木应上下对齐材质一致，同层垫木应保持同一平面。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。请处理这个句子：【9.2.3管桩运输过程中应采用可靠的防滑、防滚等安全措施。10产品合格证10产品合格证产品合格证应包括下列内容：a)合格证编号；b)采用标准编号；c)管桩品种、规格、型号、长度及壁厚；d)产品数量；e)混凝土强度等级；f)制造日期或管桩编号；g)制造厂厂名、出厂日期；h)检验员签名或盖章（可用检验员代号表示）。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【附录B管桩的结构配筋附录B（规范性附录）管桩的结构配筋与表1中预应力钢筋最小配筋面积对应的管桩结构配筋见表B.1。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。现在，句子如下：【附录B管桩的结构配筋附录B（规范性附录）管桩的结构配筋与表1中预应力钢筋最小配筋面积对应的管桩结构配筋见表B.1。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。现在，句子如下：【C.1.2管桩应按C.2进行抗剪性能试验，当加载至表C.1中的抗裂剪力时，桩身不得出现裂缝。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【C.3.2判定规则若所抽二根全部符合C.1.1的规定，则判抗剪性能合格；若有一根不符合C.1.1条规定，应从同批产品中抽取加倍数量进行复验，复验结果若仍有一根不合格，则判抗剪性能不合格；若所抽二根全部不符合C.1.1的规定，则判抗剪性能不合格。附录D管桩混凝土有效预压应力值的计算方法附录D（规范性附录）管桩混凝土有效预压应力值的计算方法管桩混凝土有效预压应力与混凝土的弹性变形、混凝土的徐变、混凝土的收缩和预应力钢筋的松弛等有关，其计算方法如下。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供给你的句子是：【2.1.4再生骨料砂浆recycledaggregatemortar掺用再生细骨料配制而成的砂浆。2.1.4砂浆在配制过程中掺用再生细骨料，目前较为可靠的做法是再生细骨料部分取代天然砂。根据工程需要和再生细骨料性能品质不同，再生细骨料取代天然砂的比例范围也可以很宽泛。一般情况下，建议再生细骨料取代率不低于30％。一方面是因为目前国内的技术水平已经完全可以达到这样的能力，另一方面，努力提高再生细骨料的取代比例，将有利于促进再生产品技术进步，可以逐步提高建筑垃圾的再生利用率，有利于节能减排。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【2.1.7再生骨料砌块recycledaggregateblock掺用再生骨料，经搅拌、成型、养护等工艺过程制成的砌块。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。给你的句子如下：【3.0.3再生骨料的应用应符合国家有关安全和环保的规定。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。现在，句子如下：【4再生骨料的技术要求、进场检验、运输和储存4.1技术要求4再生骨料的技术要求、进场检验、运输和储存4.1技术要求4.1.1制备混凝土用的再生粗骨料应符合现行国家标准《混凝土用再生粗骨料》GB/T25177的规定。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【4.1.2制备混凝土和砂浆用的再生细骨料应符合现行国家标准《混凝土和砂浆用再生细骨料》GB/T25176的规定。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。现在，句子如下：【4.3.2再生骨料应按类别、规格分开堆放储存，且应采取防止混入杂物、人为碾压和污染的措施。4.3.2为了避免使用时出现误用等差错，用户在储存原材料时，应在堆场或料库等储存地点设置明显的标志或专门标识，例如“混凝土用再生粗骨料”、“砂浆用再生细骨料”等。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【5.1.4再生骨料不得用于配制预应力混凝土。5.1.4再生骨料往往会增大混凝土的收缩，由此可能增大预应力损失，所以本规程从严规定不得用于预应力混凝土。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。给你的句子如下：【5.5浇筑和养护5.5浇筑和养护5.5.1再生骨料混凝土的浇筑和养护应符合现行国家标准《混凝土质量控制标准》GB50164和《混凝土结构工程施工规范》GB50666的相关规定。5.5.1由于再生骨料混凝土对干燥收缩更为敏感，预防混凝土早期收缩开裂尤为重要，所以对于再生骨料混凝土应特别加强早期养护。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【6.1.3Ⅰ类再生细骨料可用于配制各种强度等级的砂浆，Ⅱ类再生细骨料可用于配制强度等级不高于M15的砂浆，Ⅲ类再生细骨料宜用于配制强度等级不高于M10的砂浆。6.1.3现行国家标准《混凝土和砂浆用再生细骨料》GB/T25176中规定的Ⅰ类再生细骨料技术性能指标已经类似于天然砂，所以其在砂浆中的强度等级应用范围不受限制。而Ⅱ类再生细骨料、Ⅲ类再生细骨料由于综合品质逊色于天然骨料，尽管实际验证试验中也配制出了M20等较高强度等级的砂浆，但是为可靠起见，规定Ⅱ类再生细骨料一般只适用于配制M15及以下的砂浆，Ⅲ类再生细骨料一般只适用于配制M10及以下的砂浆。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【6.2技术要求6.2技术要求6.2.1采用再生骨料的预拌砂浆性能应符合现行国家标准《预拌砂浆》GB/T25181的规定。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【6.2.2现场配制的再生骨料砂浆的性能应符合表6.2.2的规定。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【6.3配合比设计6.3配合比设计6.3.1再生骨料砂浆配合比设计应满足砂浆和易性、强度和耐久性的要求。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【6.3.3配制同一品种、同一强度等级再生骨料砂浆时，宜采用同一水泥厂生产的同一品种、同一强度等级水泥。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【7再生骨料砌块7.1一般规定7再生骨料砌块7.1一般规定7.1.1再生骨料砌块按抗压强度可分为MU3.5、MU5、MU7.5、MU10、MU15和MU20六个等级。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。给你的句子如下：【7.2技术要求7.2技术要求7.2.1再生骨料砌块尺寸允许偏差和外观质量应符合表7.2.1的规定。7.2.1尺寸允许偏差和外观质量指标要求参考了现行行业标准《粉煤灰混凝土小型空心砌块》JC/T862的规定。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【7.3.3再生骨料砌块进场检验批的划分应按本规程第7.2.6条执行；检验抽样规则和判定规则应按本规程第7.2.8条执行。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。请处理这个句子：【7.4.2再生骨料砌块砌体工程质量验收应按现行国家标准《砌体结构工程施工质量验收规范》GB50203的有关规定执行。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供给你的句子是：【8.1.2再生骨料实心砖主规格尺寸宜为240mm×115mm×53mm，再生骨料多孔砖主规格尺寸宜为240mm×115mm×90mm；再生骨料砖其他规格可由供需双方协商确定。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【8.2.2再生骨料砖的抗压强度应符合表8.2.2的规定。8.2.2再生骨料砖抗压强度主要是参考了现行行业标准《非烧结垃圾尾矿砖》JC/T422和《混凝土多孔砖》JC943等标准中的规定，MU7.5的强度规定是按照线性外推计算得到的。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【3.2荷载分类和荷载代表值3.2荷载分类和荷载代表值3.2.1温室结构的荷载可分为下列两类：1永久荷载，包括结构自重和安装在结构构件或围护构件上的固定设备自重等。2可变荷载，包括作物荷载、风荷载、雪荷载、屋面活荷载、安装在结构构件上的移动设备荷载、温度作用和地震作用等。3.2.1本规范的荷载分类方法与民用建筑类同，根据温室的荷载特点，荷载不考虑偶然荷载，增加了温室中特有的荷载，如作物荷载、移动设备荷载等。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。给你的句子如下：【3.2.3温度作用和地震作用可分别按现行国家标准《建筑结构荷载规范》GB50009和《建筑抗震设计规范》GB50011的有关规定执行。3.2.3本规范提供的荷载标准值，有些为实测值和根据不同厂家提供的材料给出的标准值，在设计中应由业主认可后采用，并在设计文件中注明。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【3.2.3温度作用和地震作用可分别按现行国家标准《建筑结构荷载规范》GB50009和《建筑抗震设计规范》GB50011的有关规定执行。3.2.3本规范提供的荷载标准值，有些为实测值和根据不同厂家提供的材料给出的标准值，在设计中应由业主认可后采用，并在设计文件中注明。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。给你的句子如下：【3.3.2温室结构设计应根据使用过程中结构上可能同时出现的荷载，按承载能力极限状态和正常使用极限状态分别进行荷载组合，并应取各自最不利的组合进行设计。3.3.2设计中的极限状态往往以结构的某种荷载效应，如内力、应力、变形等超过相应规定的标志为依据。根据设计中要求考虑的结构功能，结构的极限状态在总体上可分为两大类，即承载能力极限状态和正常使用极限状态。对承载能力极限状态，一般是以结构的内力超过其承载能力为依据；对正常使用极限状态，一般是以结构的变形、裂缝等参数超过设计允许的限值为依据。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。现在，句子如下：【3.3.9考虑地震作用时，应按现行国家标准《建筑抗震设计规范》GB50011的有关规定进行荷载组合，温室结构的重力荷载代表值应取结构自重标准值和各可变荷载组合值之和，可变荷载的组合值系数应按表3.3.9的规定采用。表3.3.9可变荷载的组合值系数3.3.9本规范主要对温室荷载作出规定。对于位于抗震设防地区的温室结构，地震作用是必须考虑的主要作用之一。由于现行国家标准《建筑抗震设计规范》GB50011已经对地震作用作了相应规定，本规范不再给出，因有温室特有荷载，故给出可变荷载的组合值系数。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。请处理这个句子：【4.0.2结构构件、围护构件自重的标准值可按其设计尺寸计算确定。温室常用材料的自重可按本规范附录A的规定取值，其他材料可按现行国家标准《建筑结构荷载规范》GB50009的有关规定采用。4.0.2结构构件自重的标准值是建筑结构的永久荷载，由于其变异性不大，可按结构构件的设计尺寸与材料单位体积的自重计算确定。对于在本规范附录A中列出的温室设备重量是调研得出，对于薄膜和遮阳网等轻质材料因占温室荷载比例很小，未按材料不同厚度分别给出，按较厚材料重量给出。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。现在，句子如下：【4.0.2结构构件、围护构件自重的标准值可按其设计尺寸计算确定。温室常用材料的自重可按本规范附录A的规定取值，其他材料可按现行国家标准《建筑结构荷载规范》GB50009的有关规定采用。4.0.2结构构件自重的标准值是建筑结构的永久荷载，由于其变异性不大，可按结构构件的设计尺寸与材料单位体积的自重计算确定。对于在本规范附录A中列出的温室设备重量是调研得出，对于薄膜和遮阳网等轻质材料因占温室荷载比例很小，未按材料不同厚度分别给出，按较厚材料重量给出。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供给你的句子是：【4.0.4温室拉幕机单根钢缆驱动线、压幕线、托幕线和吊挂微喷灌系统的水平支撑线在其端部固定点的最小水平拉力，宜按表4.0.4的规定采用。表4.0.4拉幕机单根钢缆驱动线、压幕线、托幕线和吊挂微喷灌系统的水平支撑线在其端部固定点的最小水平拉力4.0.4对于作用在温室山墙、侧墙墙梁上支撑遮阳网的压幕线及托幕线、吊挂微喷灌系统的水平支撑线、拉幕机钢缆驱动线，参考欧盟规范给出单根驱动线的水平拉力，山墙、侧墙墙梁按设备配置方式应考虑水平拉力。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。现在，句子如下：【5作物荷载5作物荷载5.0.1作物荷载应包括吊挂在温室结构上的作物、栽培容器及容器内基质等的重量。5.0.1本条明确了作物荷载所包括的内容。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【5.0.2作物荷载标准值可按表5.0.2的规定取值。表5.0.2作物荷载标准值注：1小型盆栽指直径为25cm以下的花盆，大型盆栽指直径大于25cm的花盆。2特殊种植的作物荷载应按实际情况计算。5.0.2通过对全国典型地区温室进行调研，同时选择目前种植较多的黄瓜、番茄、西瓜、甜瓜、茄子、辣椒、丝瓜等7种吊挂作物，取得代表性温室吊挂作物荷载的大小和统计规律，给出不同类别作物的荷载标准值。对于特殊种植的作物荷载，按实际情况考虑荷载。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【5.0.3作物荷载的作用方式应取决于吊挂方式，温室常见的作物吊挂方式可按本规范附录B的方法采用。设计已确定吊挂方式时，可按本规范表5.0.2中单点吊挂荷载计算，折算的单位面积荷载不得低于本规范表5.0.2的规定；设计未确定吊挂方式时，可按本规范表5.0.2中单位面积荷载计算。5.0.3吊挂方式因温室类型不同和作物品种及栽培模式的不同而不同。本规范附录B列出常见的几种吊挂方式及吊线张力的计算方法。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【B.2吊线张力及对端部节点的作用B.2吊线张力及对端部节点的作用B.2.1二级吊线和三级吊线端部对结构的作用应按下列公式计算：式中：H——水平方向分力(kN)；N——竖直方向分力(kN)；f——吊线的下垂度(m)，可取吊线相邻两支撑点之间距离l的1／20～1／30；q——作物荷载(kN／m)；l——吊线相邻两支撑点之间的距离(m)。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。请处理这个句子：【1.0.4砌体墙的强度与稳定性计算应按现行国家标准《砌体结构设计规范》GB50003的规定执行、1.0.5基础设计应按现行行业标准《温室地基基础设计、施工与验收规范》NY/T1145的规定执行。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。现在，句子如下：【2.1.2塑料大棚plastictunnel耕作机械或种植人员不掀开塑料薄膜或拆除拱架即能进入作业的单拱塑料棚。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【2.2符号2.2.1作用和作用效应计算值∶Rd——结构构件承载力的设计值;Sa——荷载效应组合的设计值;ω——风荷载设计值;ωk———风荷载标准值。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【2.2.3几何参数∶2.2.4计算系数及其他∶3材料3.1混凝土和砌体材料3.1.1混凝土材料应符合现行国家标准《混凝土结构设计规范》GB50010的规定。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。现在，句子如下：【3.3铝合金型材及玻璃3.3.1温室用铝合金型材宜采用6×××系列铝合金，型材合金牌号、供应状态、化学成分、力学性能应符合现行国家标准《铝合金建筑型材第1部分∶基材》GB5237.1的规定。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【3.3铝合金型材及玻璃3.3.1温室用铝合金型材宜采用6×××系列铝合金，型材合金牌号、供应状态、化学成分、力学性能应符合现行国家标准《铝合金建筑型材第1部分∶基材》GB5237.1的规定。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。现在，句子如下：【3.4设计指标3.4.1钢材强度设计值应按表3.4.1采用。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【4基本规定4.1设计原则4.1.1本标准采用以概率理论为基础的极限状态设计法，以分项系数设计表达式计算。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【4.2荷载作用4.2.1永久荷载、活荷载、作物荷载、风荷载、雪荷载等，应按现行国家标准《农业温室结构荷载规范》GB/T51183的规定执行。现行国家标准《农业温室结构荷载规范》GB/T51183未规定的荷载，应按实际荷载取值。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【4.2.4支撑温室遮阳或保温幕布的托幕线、压幕线、拉幕机钢缆驱动线、灌溉系统的水平支撑线、吊挂作物的二级和三级吊蔓线，在端部固定点的最小水平力宜按现行国家标准《农业温室结构荷载规范》GB/T51183的规定采用，并应根据不同作用位置，计算温室相应受力构件的强度、稳定性和变形。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供给你的句子是：【4.4变形规定4.4.1温室立柱柱顶的水平位移不应大于表4.4.1的规定。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。现在，句子如下：【4.4.2受弯钢构件的挠度不应大于表4.4.2的规定，尚应符合温室内移动设备对温室结构变形的要求。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供给你的句子是：【5.1.2塑料大棚（图5.1.2）按室内有无立柱可分为有柱和无柱塑料大棚，按形状可分为带肩式和落地式塑料大棚。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。请处理这个句子：【5.2结构布置5.2.1温室结构变形缝间距应根据下列因素确定∶1连栋温室纵向温度区段不应大于300m;横向温度区段不应大于150m;日光温室后墙为砖砌体时，温度区段不应大于100m;2当温室建设地点土壤类型不同且承载力相差较大时，变形缝应根据地质条件设置;3温室相邻位置高度相差2.0m及以上或采用不同建筑形式时，应在结构变化处设置变形缝;4变形缝的宽度不宜小于100mm。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【5.2.2屋面和墙面檩条的布置宜根据屋面和墙面覆盖材料安装要求和设备尺寸等因素确定。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。给你的句子如下：【5.3.2日光温室支撑布置应符合下列规定∶1纵向系杆间距不宜大于2m，屋脊处应设置纵向系杆;2后墙采用钢架结构，且为非框架形式时，两端应设置斜撑，斜撑布置间距不宜大于50m;3两端山墙采用砖墙或土墙且纵向系杆与山墙无可靠连接时，温室屋面结构纵向两端应设置斜撑，斜撑布置间距不宜大于50m。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【5.3.7柱顶水平支撑和屋面水平支撑布置应符合下列规定;1文洛型连栋玻璃温室应设置柱顶水平支撑和屋面水平支撑，文洛型连栋聚碳酸酯板温室应设置柱顶水平支撑，宜设置屋面水平支撑;2其他连栋温室应设置屋面水平支撑，宜设置柱顶水平支撑。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【6.1.2平面布置规则的温室结构可按照平面模型分析。当平面布置不规则时，宜采用空间模型分析，6.1.3温室结构采用一阶弹性分析时.构件计算长度应按结构弹性稳定理论确定。构件计算长度应按本标准第6.2节的规定计算。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【6.2构件计算长度6.2.1塑料天棚构件计算长度应符合下列规定∶1塑料天棚拱架为桁架式时拱架上下弦杆平面内计算长度可取其节间几何长度，平面外计算长度可取其纵向支撑点之间的距离;腹杆平面内、外计算长度均可取其几何长度;2塑料大棚拱架为单杆式时，拱杆平面内计算长度可按其轴线长度的1/3取值;拱杆平面外计算长度可取其纵向支撑点之间的距离。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【6.2.2日光温室构件计算长度应符合下列规定∶1拱架为桁架式时.拱架上下弦杆平面内计算长度可取其节间几何长度，平面外计算长度可取其纵向支撑点之间的距离；腹杆平面内、外计算长度均可取其几何长度;2拱架为单杆式时，前屋面拱杆平面内计算长度可按其轴线长度的2/3取值，后屋面拱杆平面内计算长度可按其实际长度取值；拱杆平面外计算长度可取其纵向支撑点之间的距离。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。给你的句子如下：【5）采用Ⅰ型圆拱形屋架（图6.2.3-5），立柱与基础应为刚接，屋架对立柱柱顶的转动约束可按式（6.2.3-11）计算。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。现在，句子如下：【7.2连接构造7.2.1钢结构连接构造应符合下列规定∶1螺栓中距不得小于3d0，端距不得小于2d0，边距不得小于1.50d0（图7.2.1）。靠近弯角边缘的螺栓孔边距，尚应满足使用紧固工具的操作空间要求;2空心构件与其他构件采用螺栓副贯穿连接时，应有加强措施;3开口型构件采用螺栓副贯穿连接时.应采取加内衬管等防止截面形状改变的加强措施;4当温室有可靠采暖且采用立柱内腔排水时，立柱出水口部位应采取加强措施。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。给你的句子如下：【8.1.3玻璃强度设计及挠度计算应符合现行行业标准《建筑玻璃应用技术规程》JGJ113的规定。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供给你的句子是：【8.3.2铝合金玻璃支撑框设计应符合现行国家标准《铝合金结构设计规范》GB50429的规定。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【8.3.3独立支撑玻璃的支撑框在荷载作用下的挠度应符合下列规定∶1支撑框平面内挠度不应大于跨度的1/200，且不得大于6mm;2支撑框平面外挠度不应大于跨度的1/100，且不得大于10mm;3支撑框的扭转角不得大于0.1rad8.3.4玻璃在支撑框上的支撑宽度，平均不得小于5mm，任意位置支撑宽度不得小于2mm。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【8.3.6玻璃支撑框支撑玻璃部位的铝合金型材壁厚不应小于1mm。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。给你的句子如下：【A.0.7焊接薄壁圆钢管（图A.0.为）截面特性可按表A.0.7确定。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【C.0.3文洛型连栋温室立柱与桁架及天沟、天沟与屋面梁之间典型连接节点（图C.0.3）。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。给你的句子如下：【C.0.3文洛型连栋温室立柱与桁架及天沟、天沟与屋面梁之间典型连接节点（图C.0.3）。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【2.1.2构件member结构在物理上可以区分出的部件。基本鉴定单位。它可以是单件、组合件或一个片段。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【2.1.4砌体结构masonrystructure由块体和砂浆砌筑而成的墙、柱作为建筑物主要受力构件的结构，是砖砌体、砌块砌体和石砌体结构的统称。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【2.1.6石结构stonestructure由石材为主制作的结构。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【2.1.11适修性repairability处于危险状态或出现险情的住房所具有的，可以采用结构加固、改造等修复措施而使其处于安全状态的所应具备的技术可行性与经济合理性的总称。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【3基本规定3.1等级划分3基本规定3.1等级划分3.1.1对农村住房进行危险性鉴定时，可将其划分为地基基础、上部承重结构两个组成部分进行鉴定。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【4D级的宏观表征为：地基基础出现损害；多数承重构件严重破坏，结构构造及连接受到严重损坏；结构整体牢固性受到威胁，局部结构濒临坍塌3.2评定原则与方法3.2评定原则与方法3.2.1农村住房的危险性鉴定结果应以住房的地基基础和结构构件的危险程度鉴定结果为基础，并结合历史、环境影响以及发展趋势，根据下列因素进行全面分析，综合判断：1各构件的破损程度；2危险构件在整幢住房结构中的重要性；3危险构件在整幢住房结构中所占数量和比例；4危险构件的适修性。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。请处理这个句子：【3.2.2在地基基础或结构构件危险性判定时，应根据其危险性的相关性与否，按下列情况处理：1当构件危险性对结构系统影响相对独立时，独立判断构件的危险程度；2当构件危险性相关时，应联系结构系统的危险性判定其危险程度。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供给你的句子是：【3.2.3场地危险性鉴定应按住房所处场地范围进行评定。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供给你的句子是：【3.2.3场地危险性鉴定应按住房所处场地范围进行评定。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【3.3鉴定程序3.3鉴定程序3.3.1住房危险性鉴定应按下列程序进行(图3.3.1)。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。请处理这个句子：【4.2.2满足下列条件的农村住房，其危险性可定性鉴定为B级：1地基基础：地基基础保持稳定，无明显不均匀沉降；2墙体：承重墙体基本完好，无明显受力裂缝和变形；墙体转角处和纵、横墙交接处无松动、脱闪现象；3梁、柱：梁、柱有轻微裂缝；梁、柱节点无破损、无裂缝；4楼、屋盖：楼、屋盖有轻微裂缝，但无明显变形；板与墙、梁搭接处有松动和轻微裂缝；屋架无倾斜，屋架与柱连接处无明显位移；5次要构件：非承重墙体、出屋面楼梯间墙体等有轻微裂缝；抹灰层等饰面层可有裂缝或局部散落；个别构件处于危险状态。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【5.1.3单个构件的划分应符合下列规定：1基础应按下列情况划分：1)对独立柱基，应以一根柱的单个基础为一构件；2)对条形基础，应以一个自然间一轴线长度为一构件；2对墙体，应以一个计算高度、一个自然间的一片为一构件；3对柱，应以一个计算高度、一根为一构件；4对梁、檩条、搁栅等，应以一个跨度、一根为一构件；5对板，应以一个自然间面积为一构件；预制板以一块为一构件；6对屋架、桁架等，应以一榀为一构件。5.1.3条文中的“自然间”是指按结构计算单元的划分确定，具体地讲是指房屋结构平面中，承重墙或梁围成的闭合体。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【5.1.4对农村住房组成部分危险性定量鉴定时，应根据各住房组成部分，按层确定构件的总量及其危险构件的数量。5.1.4多层房屋的危险性综合评定应以层为单位进行。取层中较高的危险性等级为整幢房屋危险性等级。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供给你的句子是：【5.4木结构构件危险性鉴定5.4木结构构件危险性鉴定5.4.1当对木结构构件的危险性进行定量鉴定时，应检查腐朽、虫蛀、木材缺陷、构造缺陷、结构构件变形、失稳状况，木屋架端节点受剪面裂缝状况，屋架出平面变形及屋盖支撑系统稳定状况。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。现在，句子如下：【5.5石结构构件危险性鉴定5.5石结构构件危险性鉴定5.5.1当对石结构构件的危险性进行定量鉴定时，应检查石砌墙、柱、梁、板的构造连接部位，纵横墙交接处的斜向或竖向裂缝状况，石砌体承重墙体的变形和裂缝状况以及拱脚的裂缝和位移状况，并应量测其裂缝宽度、长度、深度、走向、数量及其分布，观测其发展趋势。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供给你的句子是：【5.8钢结构构件危险性鉴定5.8钢结构构件危险性鉴定5.8.1当对钢结构构件的危险性进行定量鉴定时，应检查各连接节点的焊缝、螺栓、铆钉、钢柱与梁的连接形式、支撑杆件、柱脚与基础连接损坏情况，钢屋架杆件弯曲、截面扭曲、节点板弯折状况和钢屋架挠度、侧向倾斜等偏差状况。5.8.1本条规定钢结构构件应进行的必要检验工作。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。现在，句子如下：【5.8钢结构构件危险性鉴定5.8钢结构构件危险性鉴定5.8.1当对钢结构构件的危险性进行定量鉴定时，应检查各连接节点的焊缝、螺栓、铆钉、钢柱与梁的连接形式、支撑杆件、柱脚与基础连接损坏情况，钢屋架杆件弯曲、截面扭曲、节点板弯折状况和钢屋架挠度、侧向倾斜等偏差状况。5.8.1本条规定钢结构构件应进行的必要检验工作。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供给你的句子是：【5.9定量综合评定方法5.9定量综合评定方法5.9.1地基基础危险构件的百分数应按下式计算：式中：pfdm——地基基础危险构件的(危险点)百分数；nd——危险构件数；n——构件数。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。请处理这个句子：【5.9.7住房组成部分危险性d级的隶属函数应按下式计算：式中：μd——住房组成部分危险性d级的隶属度；p——危险构件(危险点)百分数。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【5.9.10住房危险性C级的隶属函数应按下式计算：式中：μC——住房危险性C级的隶属度；μcf——地基基础危险性c级隶属度；μcs——上部承重结构危险性c级的隶属度；μces——围护结构危险性c级的隶属度。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【2术语2术语2.0.1原构件existingstructuremember实施加固前的原有构件。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。现在，句子如下：【2术语2术语2.0.1原构件existingstructuremember实施加固前的原有构件。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供给你的句子是：【2.0.3一般构件generalstructuremember其自身失效为孤立事件，不影响承重结构体系整体工作的承重构件。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。请处理这个句子：【2.0.3一般构件generalstructuremember其自身失效为孤立事件，不影响承重结构体系整体工作的承重构件。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【2.0.4水泥砂浆面层加固法structurememberstrengtheningwithexternalmortarlayer在砌体墙表面增抹一定厚度的无筋或有钢筋网的水泥砂浆，形成组合墙体的加固方法。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【2.0.7砌体裂缝修补法masonrycrackrepairing为封闭砌体裂缝或恢复开裂砌体整体性所采取的修补或修复法。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。请处理这个句子：【2.0.8增大截面加固法structurememberstrengtheningwithincreasingsectionarea增大原构件截面面积并增配钢筋，以提高其承载力和刚度，或改变其自振频率的一种直接加固法。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。请处理这个句子：【2.0.8增大截面加固法structurememberstrengtheningwithincreasingsectionarea增大原构件截面面积并增配钢筋，以提高其承载力和刚度，或改变其自振频率的一种直接加固法。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供给你的句子是：【2.0.13加固设计使用年限designworkinglifeforstrengthe-ningofexistingstructureoritsmember加固设计规定的结构、构件加固后无需重新进行检测、鉴定即可按其预定目的使用的时间。2.0.1～2.0.13本标准采用的术语，是根据下列原则确定的：1凡现行工程建设国家及行业标准已经作规定的，一律加以引用，不再另行给出定义；2凡现行工程建设国家及行业标准尚未规定的，由本标准参考国家现行标准和国外先进标准给出其定义；3当现行工程建设国家及行业标准虽已有该术语，但定义不准确或概括的内容不全时，由本标准完善其定义。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【2.0.13加固设计使用年限designworkinglifeforstrengthe-ningofexistingstructureoritsmember加固设计规定的结构、构件加固后无需重新进行检测、鉴定即可按其预定目的使用的时间。2.0.1～2.0.13本标准采用的术语，是根据下列原则确定的：1凡现行工程建设国家及行业标准已经作规定的，一律加以引用，不再另行给出定义；2凡现行工程建设国家及行业标准尚未规定的，由本标准参考国家现行标准和国外先进标准给出其定义；3当现行工程建设国家及行业标准虽已有该术语，但定义不准确或概括的内容不全时，由本标准完善其定义。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【4材料4.1一般规定4材料4.1一般规定4.1.1加固用材料的性能应符合现行相关产品标准和本标准的有关规定，且应符合现行国家标准《工程结构加固材料安全性鉴定技术规范》GB50728的规定。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【4.2水泥及石灰4.2水泥及石灰4.2.1加固用水泥，应采用强度等级不低于32.5级的硅酸盐水泥和普通硅酸盐水泥；也可采用矿渣硅酸盐水泥或火山灰质硅酸盐水泥，但其强度等级不应低于42.5级；必要时，还可采用快硬硅酸盐水泥或复合硅酸盐水泥。配制聚合物砂浆用的水泥，其强度等级不应低于42.5级，且应符合其产品说明书的规定。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。请处理这个句子：【4.2水泥及石灰4.2水泥及石灰4.2.1加固用水泥，应采用强度等级不低于32.5级的硅酸盐水泥和普通硅酸盐水泥；也可采用矿渣硅酸盐水泥或火山灰质硅酸盐水泥，但其强度等级不应低于42.5级；必要时，还可采用快硬硅酸盐水泥或复合硅酸盐水泥。配制聚合物砂浆用的水泥，其强度等级不应低于42.5级，且应符合其产品说明书的规定。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【4.2.2加固工程中，严禁使用过期水泥、受潮水泥、品种混杂的水泥以及无出厂合格证的水泥。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。现在，句子如下：【4.2.2加固工程中，严禁使用过期水泥、受潮水泥、品种混杂的水泥以及无出厂合格证的水泥。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【4.2.3地基加固用生石灰性能应符合现行行业标准《建筑生石灰》JC／T479的规定。4.2.1～4.2.3水泥是结构加固工程使用的主要胶凝材料，其性能直接影响加固质量，因此对水泥的品种和强度等级提出了要求；而石灰是地基基础加固使用的主要原材料，因此提出了其性能应符合现行行业标准《建筑生石灰》JC／T479的要求。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。请处理这个句子：【4.4.3结构加固用聚合物混凝土、微膨胀混凝土、喷射混凝土等，应在施工前进行试配，经检验性能符合设计要求后方可使用。4.4.3为保证结构加固用混凝土的质量，应在施工前进行试配，经检验其拌合物性能及力学性能符合设计要求后方可使用。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【4.5.4钢板、型钢、扁钢和钢管应采用Q235或Q345钢材；对重要结构的焊接构件，若采用Q235级钢，应选用Q235-B级钢。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【4.5.4钢板、型钢、扁钢和钢管应采用Q235或Q345钢材；对重要结构的焊接构件，若采用Q235级钢，应选用Q235-B级钢。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。现在，句子如下：【4.5.4钢板、型钢、扁钢和钢管应采用Q235或Q345钢材；对重要结构的焊接构件，若采用Q235级钢，应选用Q235-B级钢。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【5地基基础5.1一般规定5地基基础5.1一般规定5.1.1农村房屋地基基础加固前，应根据现行行业标准《农村住房危险性鉴定标准》JGJ／T363或其他相关标准对房屋地基基础及上部结构进行鉴定。必要时，应对地质情况进行重新勘察或补充勘察。5.1.1房屋在进行加固设计和施工之前，应先对地基、基础和上部结构进行鉴定，根据鉴定结果，确定加固的必要性和可能性，针对地基、基础和上部结构的现状分析和评价，进行加固设计，制定施工方案。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【5.1.2当地基基础根据现行行业标准《农村住房危险性鉴定标准》JGJ／T363评定为危险点，且地质环境已经或可能受到强烈破坏时，应结合其危险程度和适修性采取相应的处理措施。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。现在，句子如下：【5.2.6加大基础底面积加固法的设计，应符合下列规定：1当偏心荷载作用时，可采用不对称加宽基础；当轴心荷载作用时，可采用对称加宽基础；2加宽部分地基上应铺设垫层，并与原基础垫层的材料及厚度一致；3当采用混凝土套加固时，基础每边加宽后的外形尺寸应符合现行国家标准《建筑地基基础设计规范》GB50007中无筋扩展基础或刚性基础台阶宽高比允许限值的规定，并沿基础高度间隔一定距离设置锚固钢筋；4当采用钢筋混凝土套加固时，基础加宽部分的主筋应与原基础内主筋焊接连接。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。给你的句子如下：【5.3.4石灰桩加固法施工，应符合下列规定：1桩位中心点的允许偏差不应超过桩距设计值的8％，桩的垂直度允许偏差不应大于桩长的1.5％；2洛阳铲成桩直径可为200mm～300mm，每层回填料厚度不宜大于300mm，用杆状重锤分层夯实；3施工过程中，应设专人监测成孔及回填料质量，并做好施工记录；如发现地基土质与勘察资料不符时，应查明情况并采取有效处理措施后，方可继续施工；4当地基含水量高时，石灰桩应由外向内或沿地下水流方向施打，且宜采用间隔跳打施工；5石灰桩应用黏性土进行封顶，成桩后防止地基再次浸水。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【5.4.2加大基础底面积加固法施工质量检验，应符合下列规定：1新增混凝土的浇筑质量不应有严重缺陷或影响结构性能的尺寸偏差，可采用观察、测量和超声波法进行检验；2新旧混凝土结合面粘结质量应良好，可采用锤击或超声波法进行检验。5.4.2加大基础底面积加固法施工质量检验，应提供隐蔽工程检验报告。采用混凝土套扩大基础底面积时，新基础混凝土试块强度应符合设计要求。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。给你的句子如下：【6.2.2当砌体构件承载力不足，可采用钢筋网水泥砂浆面层、增设砌体扶壁柱等加固方法；当砌体高厚比不满足要求、需要提高稳定性时，可采用增设砌体扶壁柱等加固方法。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供给你的句子是：【6.2.8砌体置换加固法适用于砌体受力不大，砌体块材和砂浆强度不高的开裂部位，以及局部风化、剥蚀部位的加固。置换用的砌体块材可选择原砌体材料，也可选择其他材料。6.2.8使用砌体置换加固法的前提是受力不大的部位，在这种情况下，针对砌体块材和砂浆强度不高的开裂部位，或局部风化、剥蚀部位进行置换加固。置换的材料原则上应与原砌体的材料品种一致。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。给你的句子如下：【6.3.4砌体置换加固法的施工，应符合下列规定：1把需要置换部分及周边砌体表面抹灰层剔除，沿着灰缝将被置换砌体凿掉；在凿打过程中，应避免扰动不置换部分的砌体；2将砌体上的砂浆剔除干净，清除浮尘后充分润湿墙体；3修复过程中应保证填补砌体材料与原有砌体可靠嵌固；4砌体修补完成后，再做抹灰层。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。请处理这个句子：【6.3.5砌体裂缝修补法的施工，应符合下列规定：1用水泥砂浆进行填缝抹灰处理前，应先将槽内两侧凿毛的表面浮尘清除干净并将裂缝及周边砌体表面润湿。充填水泥砂浆应采用搓压的方法填入裂缝中，并应修复平整。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【6.3.5砌体裂缝修补法的施工，应符合下列规定：1用水泥砂浆进行填缝抹灰处理前，应先将槽内两侧凿毛的表面浮尘清除干净并将裂缝及周边砌体表面润湿。充填水泥砂浆应采用搓压的方法填入裂缝中，并应修复平整。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【7.2.3置换砌体加固法的设计，应符合下列规定：1剔除置换部分及周边砌体表面抹灰层，然后沿灰缝将被置换砌体凿除；在凿打过程中，应避免扰动未置换部分的砌体；2把粘在砌体上的砂浆剔除干净，清除浮尘后充分润湿墙体；3修复过程中应保证填补的填充材料与原有砌体可靠嵌固；4砌体修补完成后，再做抹灰层。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。给你的句子如下：【7.2.4水泥砂浆面层加固法的设计，应符合下列规定：1在原石砌墙体的墙面上分层抹压高强度等级的水泥砂浆；2加固层的厚度不宜小于20mm，砂浆强度等级宜采用M10。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【7.2.5钢筋网水泥砂浆面层加固法的设计，应符合下列规定：1水泥砂浆面层强度等级宜采用M10，厚度宜为35mm，钢筋网片保护层厚度不应小于10mm，钢筋网片与墙面的空隙不应小于5mm；2钢筋网片的钢筋直径宜为4mm或6mm；网格尺寸宜为300mm×300mm；铺设钢筋网时竖向钢筋应靠墙面；3单面加面层的钢筋网应采用直径为6mm的L形锚筋，用水泥砂浆固定在墙体上；双面加面层的钢筋网应采用直径为6mm的S形穿墙筋连接；L形锚筋的间距不宜大于600mm，S形穿墙筋的间距不宜大于900mm，按梅花状布置。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。请处理这个句子：【7.2.7石砌体增设扶壁柱时，应符合下列规定：1应根据抗震设计规范的有关规定，确定增设扶壁柱的部位和数量；2扶壁柱的截面形式，可按原有结构的墙体形状和部位，分别选用“单边形”、“邻边形”或“对边形”(图7.2.7)。图7.2.7扶壁柱形式7.2.8石砌体增设水平圈梁时，新加钢筋混凝土圈梁应设在楼面标高之下，且应每层增设。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供给你的句子是：【7.3.3增设扶壁柱加固法施工应符合下列规定：1扶壁柱应与被加固部位的墙面紧贴；2扶壁柱应与原石墙有水平穿墙缝的连接，配筋见本标准图7.2.7；3扶壁柱应沿着建筑物高度上下贯通；4扶壁柱应与每层增设的水平圈梁连成一体。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。给你的句子如下：【8.2.2混凝土现浇梁、现浇板等构件受弯承载能力不满足要求时，可采用增大截面法、粘贴纤维复合材加固法、粘贴钢板加固法、体外预应力加固法等，也可通过增设构件减小跨度、改变传力途径的加固方法。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【8.2.3混凝土现浇梁、现浇柱等构件受剪承载能力不满足要求时，可采用粘贴纤维复合材加固法、粘贴钢板加固法、外粘型钢加固法等。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。给你的句子如下：【8.2.8混凝土外观质量缺陷，可采用下列方法进行修补：1蜂窝、麻面、孔洞，先凿除缺陷部位混凝土至密实处，再采用提高一个强度等级的无收缩细石混凝土进行浇筑；2钢筋外露部位，凿除钢筋周围松散混凝土至密实处，再采用提高一个强度等级的无收缩细石混凝土进行浇筑。8.2.8本条给出了混凝土构件中蜂窝、麻面、孔洞、以及钢筋外露等比较严重缺陷的修补方法。这些缺陷需要在构件加固前先行进行修补处理。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供给你的句子是：【8.2.9混凝土构件裂缝，可采用下列修补方法。对承载能力不足引起的结构性裂缝，除应对裂缝进行修补外，尚应采取提高其承载能力的有效措施。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。请处理这个句子：【8.2.12粘贴钢板加固法的设计，应符合下列规定：1原构件的混凝土强度等级不应低于C15；2应将钢板受力方式设计成仅承受轴向应力作用；3加固受弯构件正截面受弯承载力，其提高幅度不应超过40％，且应验算受剪承载力，避免加固构件受剪破坏先于受弯破坏；粘贴钢板的加固量，对于受拉区和受压区，分别不应超过3层和2层，且钢板总厚度不应大于10mm；4加固受弯构件斜截面受剪承载力，扁钢(钢板)条带应粘贴成垂直于构件轴线方向的加锚封闭箍或其他有效的U形箍；5加固大偏心受压钢筋混凝土柱，应将钢板粘贴于构件受拉区边缘混凝土表面，且钢板长向应与构件的纵轴线方向一致。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【8.2.12粘贴钢板加固法的设计，应符合下列规定：1原构件的混凝土强度等级不应低于C15；2应将钢板受力方式设计成仅承受轴向应力作用；3加固受弯构件正截面受弯承载力，其提高幅度不应超过40％，且应验算受剪承载力，避免加固构件受剪破坏先于受弯破坏；粘贴钢板的加固量，对于受拉区和受压区，分别不应超过3层和2层，且钢板总厚度不应大于10mm；4加固受弯构件斜截面受剪承载力，扁钢(钢板)条带应粘贴成垂直于构件轴线方向的加锚封闭箍或其他有效的U形箍；5加固大偏心受压钢筋混凝土柱，应将钢板粘贴于构件受拉区边缘混凝土表面，且钢板长向应与构件的纵轴线方向一致。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【8.2.14体外预应力加固法的设计，应符合下列规定：1原构件的混凝土强度等级不宜低于C20；2加固设计时，根据加固内容要求，体外预应力束可采用直线、双折线或多折线布置方式，且其布置应使结构对称受力；对矩形、T形或Ⅰ形截面梁，体外束宜布置在梁腹板的两侧；3体外束转向块和锚固块的设置宜根据体外束的设计线形确定；4体外束在每个转向块处的弯曲角不宜大于15°；5体外预应力加固法加固设计，尚应符合现行行业标准《建筑结构体外预应力加固技术规程》JGJ／T279的规定。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。现在，句子如下：【8.3.6植筋或化学锚栓的施工应符合现行国家标准《建筑结构加固工程施工质量验收规范》GB50550的规定。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。给你的句子如下：【8.4施工质量检验8.4施工质量检验8.4.1增大截面加固法和置换混凝土法施工质量检验，应符合下列规定：1新浇筑或置换混凝土的浇筑质量不应有严重缺陷及影响结构性能或使用功能的尺寸偏差；2新旧混凝土结合面粘合质量应良好。可用锤击或超声波法检验，判定为结合不良的测点数不应超过总测点数的10％，且不应集中出现在主要受力部位。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【9.1.7木结构的加固设计计算，应符合现行国家标准《木结构设计标准》GB50005和《古建筑木结构维护与加固技术规范》GB50165的有关规定。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【9.2.2对侧向弯曲的木柱，应先对弯曲部分进行矫正，使柱子回复到直线形状，再增设枋木进行加固。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。请处理这个句子：【9.2.4木梁、木檩条的腐朽或破坏可采用下列加固方法：1当木梁、木檩条端部腐朽需加固时，应先将构件临时支撑牢靠，可锯掉已腐朽的端部，采用短槽钢及螺栓与原木构件连接。槽钢宜放在木构件的底部，沿构件长度方向的螺栓不少于两排，其数量和直径应通过计算确定(图9.2.4-1)。螺栓距离构件边缘不宜小于100mm。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【9.2.16当木屋架侧向稳定性不足或存在大于屋架高度的h／120的平面倾斜时，应校正屋架平面外垂直度，并可在屋架之间或屋架与墙体间增设上弦横向支撑或在屋架之间增设斜向支撑。支撑可采用角钢、圆拉杆或方木等，支撑截面尺寸应符合现行国家标准《木结构设计标准》GB50005与《钢结构设计标准》GB50017的规定。9.2.16本条是根据《农村住房危险性鉴定标准》JGJ／T363-2014中规定平面倾斜量超过屋架高度的h／120时评定为危险点而提出的加固方法。节点连接是指拉杆和山墙间连接，拉杆和屋架间连接。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。给你的句子如下：【9.3.6增设钢拉杆时可在拉杆一端节点位置采用U形兜绊等可靠方式固定钢拉杆后，在钢拉杆另一端头采用花篮螺栓固定，并拧紧螺栓。也可在钢拉杆两端可靠固定后，在拉杆中间设置法兰螺栓并拧紧。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【9.3.7螺栓(杆)植入混凝土构件的施工应符合现行国家标准《建筑结构加固工程施工质量验收规范》GB50550的规定。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。现在，句子如下：【9.4.2加固用木材应符合加固设计文件的规定，并应具有产品质量合格证书。9.4.2构件所用材料的质量是否符合加固设计文件的规定，是影响结构安全的第二要素，是保证工程质量的关键之一。结构用木材应符合设计文件的规定，是指木材的树种(包括树种组合)或强度等级符合规定。在我国现阶段，方木、原木结构所用木材的强度等级是由树种确定的，而同一树种或树种组合的木材，强度不再分级。所以明确了树种或树种组合，就明确了强度等级。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。现在，句子如下：【9.4.5螺栓连接的螺栓数目、排列方式、间距、边距和端距，除应符合加固设计文件的规定外，尚应符合下列要求：1螺栓孔径不应大于螺杆直径加1mm，也不应小于或等于螺杆直径。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【2每颗螺帽下应设钢垫板，垫板厚度不宜小于4mm，方形垫板边长不应小于螺杆直径的3.5倍。螺帽拧紧后螺栓外露长度不应小于螺杆直径的80％。3连接件与被连接件间的接触面应平整，拧紧螺帽后局部可允许有缝隙，但缝宽不应超过1mm。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供给你的句子是：【2.1.3冲击弹性波impactelasticwave冲击作用下的质点以波动形式传播在弹性范围内产生的运动，亦称应力波。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【2.1.6测线testingline在被测构件表面按一定方向布置的测点组成的线。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【2.1.7测点testingpoint测区内或测线上的检测点。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。给你的句子如下：【3冲击回波仪3.1技术要求3冲击回波仪3.1技术要求3.1.1冲击回波法检测可采用单点式或扫描式冲击回波仪。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【3.1.2冲击回波仪应符合下列规定：1应配置钢球型冲击器或电磁激振的圆柱型冲击器；2应配置测量表面振动的宽频带接收传感器，可为位移传感器或加速度传感器，带宽宜为800Hz～100kHz；3数据采集仪宜具备信号放大功能，且增益可调；4数据采集仪宜配有不少于2通道的模／数转换器，转换精度不应低于16位，采样频率不应低于100kHz且采样点数可调；5仪器应能实时显示冲击时传感器的输出时域信号，并应具有频率幅值谱分析功能。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。给你的句子如下：【3.1.3冲击回波仪工作环境温度宜为0℃～40℃，不宜在机械振动和高振幅电噪声干扰环境下使用。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。现在，句子如下：【4.1.5检测部位混凝土表面应清洁、平整，且不应有蜂窝、孔洞等外观质量缺陷。当表面不平时，应打磨平整。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【4.1.7结构构件缺陷及厚度测试所采用的表观波速值，可按本规程附录B的方法确定。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。给你的句子如下：【4.1.9当采用单点式冲击回波仪检测时，应符合下列规定：1每个测区的测点，应按等间距网格状布置，且不应少于20个测点；2应标明测点的编号和位置；3传感器和混凝土测试表面应处于良好的耦合状态；4冲击点位置与传感器的间距应小于设计厚度的0.4倍；5当检测面有沟槽或表面裂纹时，传感器和冲击器应位于沟槽或表面裂纹同侧。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【4.1.11检测时，应观察时域和频域的波形变化，可选择低通或高通滤波方式进行波形处理。当无法获得有效波形时应进行复测。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。现在，句子如下：【4.3.2测线上各测点的间距应小于0.5倍的孔道直径，冲击点和接收器间的距离宜小于测点的间距。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【4.3.5当测得的构件厚度频率峰值f与无预应力孔道部分的构件厚度频率峰值f基本相同，或向低频轻微漂移并出现另一个高频峰值fs，可判断孔道内灌浆密实。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。请处理这个句子：【4.3.6当测得的构件厚度频率峰值f明显小于无预应力孔道部分的构件厚度频率值，或向低频明显漂移并出现另一个高频峰值fv，fv约为2倍fs，可判断孔道内灌浆不密实。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【4.3.6当测得的构件厚度频率峰值f明显小于无预应力孔道部分的构件厚度频率值，或向低频明显漂移并出现另一个高频峰值fv，fv约为2倍fs，可判断孔道内灌浆不密实。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【4.5.3有下列情况之一，可判断结合面分层、空鼓：1冲击弹性波的反射时间明显长于无空鼓区域时。2通过厚度-距离图、三维图、振幅谱图的综合分析得出的测试构件厚度为表层结构厚度时。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。给你的句子如下：【4.5.4混凝土结合面缺陷判定，应标识典型空鼓部位，绘制空鼓分布示意图，计算空鼓区域比例。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。给你的句子如下：【1.0.4本规范的设计原则是根据现行国家标准《建筑结构可靠度设计统一标准》GB50068制定的。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。你需要处理的句子是：【1.0.6冷弯薄壁型钢结构的设计和施工，除应符合本规范外，尚应符合现行有关国家标准的规定。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供给你的句子是：【2.1.2加劲板件stiffenedelements两纵边均与其他板件相连接的板件。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【2.1.3部分加劲板件partiallystiffenedelements一纵边与其他板件相连接，另一纵边由符合要求的边缘卷边加劲的板件。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。请处理这个句子：【2.1.3部分加劲板件partiallystiffenedelements一纵边与其他板件相连接，另一纵边由符合要求的边缘卷边加劲的板件。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。给你的句子如下：【2.1.4非加劲板件unstiffenedelements一纵边与其他板件相连接，另一纵边为自由的板件。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。请处理这个句子：【2.1.7子板件sub-elements一纵边与其他板件相连接，另一纵边与符合要求的中间加劲肋相连接或两纵边均与符合要求的中间加劲肋相连接的板件。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【2.1.8宽厚比width-to-thicknessratio板件的宽度与厚度之比。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。请处理这个句子：【2.1.11受力蒙皮作用stressedskinaction与支承构件可靠连接的压型钢板体系所具有的抵抗板自身平面内剪切变形的能力。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。请处理这个句子：【3.0.3在技术经济合理的情况下，可在同一构件中采用不同牌号的钢材。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【3.0.3在技术经济合理的情况下，可在同一构件中采用不同牌号的钢材。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【3连接薄钢板或其他金属板采用的自攻螺钉应符合现行国家标准《自钻自攻螺钉》GB／T15856.1～4、GB／T3098.11或《自攻螺栓》GB／T5282～5285的规定。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。给你的句子如下：【4.1.2冷弯薄壁型钢承重结构应按承载能力极限状态和正常使用极限状态进行设计。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。现在，句子如下：【4.1.2冷弯薄壁型钢承重结构应按承载能力极限状态和正常使用极限状态进行设计。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。请处理这个句子：【4.1.6计算结构构件和连接时，荷载、荷载分项系数、荷载效应组合和荷载组合值系数的取值，应符合现行国家标准《建筑结构荷载规范》GB50009的规定。注：对支承轻屋面的构件或结构（屋架、框架等），当仅承受一个可变荷载，其水平投影面积超过60m2时，屋面均布活荷载标准值宜取0.3kN／m2。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【4.1.6计算结构构件和连接时，荷载、荷载分项系数、荷载效应组合和荷载组合值系数的取值，应符合现行国家标准《建筑结构荷载规范》GB50009的规定。注：对支承轻屋面的构件或结构（屋架、框架等），当仅承受一个可变荷载，其水平投影面积超过60m2时，屋面均布活荷载标准值宜取0.3kN／m2。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。现在，句子如下：【4.2.3经退火、焊接和热镀锌等热处理的冷弯薄壁型钢构件不得采用考虑冷弯效应的强度设计值。（自2022年1月1日起废止该条,详见新规《钢结构通用规范》GB55006-2021）4.2.3经退火、焊接和热镀锌等热处理的冷弯薄壁型钢构件其冷弯硬化的影响已不复存在，故作此规定。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。给你的句子如下：【4.2.3经退火、焊接和热镀锌等热处理的冷弯薄壁型钢构件不得采用考虑冷弯效应的强度设计值。（自2022年1月1日起废止该条,详见新规《钢结构通用规范》GB55006-2021）4.2.3经退火、焊接和热镀锌等热处理的冷弯薄壁型钢构件其冷弯硬化的影响已不复存在，故作此规定。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。你需要处理的句子是：【4.2.6电阻点焊每个焊点的抗剪承载力设计值应按表4.2.6采用。表4.2.6电阻点焊的抗剪承载力设计值4.2.7计算下列情况的结构构件和连接时，本规范4.2.1至4.2.6条规定的强度设计值，应乘以下列相应的折减系数。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。请处理这个句子：【1平面结构式檩条的端部主要受压腹杆：0.85；2单面连接的单角钢杆件：1）按轴心受力计算强度和连接：0.85；2）按轴心受压计算稳定性：0.6＋0.0014λ；注：对中间无联系的单角钢压杆，λ为按最小回转半径计算的杆件长细比。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供给你的句子是：【4.3.3构件的长细比应符合下列要求：1受压构件的长细比不宜超过表4.3.3中所列数值；表4.3.3受压构件的容许长细比2受拉构件的长细比不宜超过350，但张紧的圆钢拉条的长细比不受此限。当受拉构件在永久荷载和风荷载组合作用下受压时，长细比不宜超过250；在吊车荷载作用下受压时，长细比不宜超过200。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供给你的句子是：【4.3.3构件的长细比应符合下列要求：1受压构件的长细比不宜超过表4.3.3中所列数值；表4.3.3受压构件的容许长细比2受拉构件的长细比不宜超过350，但张紧的圆钢拉条的长细比不受此限。当受拉构件在永久荷载和风荷载组合作用下受压时，长细比不宜超过250；在吊车荷载作用下受压时，长细比不宜超过200。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。请处理这个句子：【其他情况，B可按本规范附录A中A.4的规定计算；Wω——与弯矩引起的应力同一验算点处的毛截面扇性模量。剪应力可按公式5.3.1-2验算。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。给你的句子如下：【5.5.2双轴对称截面的压弯构件，当弯矩作用于对称平面内时，应按公式5.5.2-1计算弯矩作用平面内的稳定性：式中M——计算弯矩，取构件全长范围内的最大弯矩；βm——等效弯矩系数；N＇E——系数，；E——钢材的弹性模量；λ——构件在弯矩作用平面内的长细比；We——对最大受压边缘的有效截面模量。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【5.5.6双轴对称截面双向压弯构件的稳定性应按下列公式计算：式中by——当弯矩作用于最小刚度平面内时，受弯构件的整体稳定系数，应按本规范附录A中A.2的规定计算；βmx——对x轴的等效弯矩系数，应按第5.5.3条的规定采用。5.5.6双轴对称截面的双向压弯构件稳定性的计算公式5.5.6-1和公式5.5.6-2均系半经验式，是考虑到和轴心受压构件、受弯构件及单向压弯构件的稳定性计算公式的衔接和协调，且与有关理论研究成果及少量试验资料作了对比分析后确定的。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。现在，句子如下：【5.6.4部分加劲板件中卷边的高厚比不宜大于12，卷边的最小高厚比应根据部分加劲板的宽厚比按表5.6.4采用。表5.6.4卷边的最小高厚比5.6.4本条规定的卷边高厚比限值是按其作为边加劲的最小刚度要求以及在保证卷边不先于平板局部屈曲的基础上确定的。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【2对于受弯构件：式中——一个连接件的抗拉承载力设计值，对电阻点焊可＝0.3；h0——最靠近上、下翼缘的两排连接件间的垂直距离；d——单个槽钢的腹板中面至其弯心的距离；q0——等效荷载集度。受弯构件的等效荷载集度应按下列规定采用：对于分布荷载应取实际荷载集度的3倍；对于集中荷载或反力，应将集中力除以荷载分布长度或连接件的纵向间距，取其中的较大值。图6.1.8组合工形截面示意图注：A＇系单个槽钢的弯心；O＇系单个槽钢腹板中心线与对称轴x的交点。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供给你的句子是：【6.2.3电阻点焊的焊点中距不宜小于15（mm），焊点边距不宜小于10（mm）（t系被连接板件中较薄板件的厚度）。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。给你的句子如下：【6.2.4螺栓的中距不得小于螺栓孔径d0的3倍，端距不得小于螺栓孔径的2倍，边距不得小于螺栓孔径的1.5倍（如图6.2.4所示）。在靠近弯角边缘处的螺栓孔边距，尚应满足使用紧固工具的要求。图6.2.4螺栓最小间距示意图6.2.5抽芯铆钉（拉铆钉）和自攻螺钉的钉头部分应靠在较薄的板件一侧。连接件的中距和端距不得小于连接件直径的3倍，边距不得小于连接件直径的1.5倍。受力连接中的连接件数不宜少于2个。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供给你的句子是：【7.1.6压型钢板腹板的剪应力应符合下列公式的要求：当h／t＜100时：当h／t≥100时：式中τ——腹板的平均剪应力（N／mm2）；τcr——腹板的剪切屈曲临界剪应力；h／t——腹板的高厚比。7.1.6τcr计算公式7.1.6-1和7.1.6-3分别为腹板弹塑性和弹性剪切屈曲临界应力设计值。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。给你的句子如下：【7.1.9压型钢板同时承受弯矩M和剪力V的截面，应满足下列要求：式中Vu——腹板的抗剪承载力设计值，Vu＝（ht·sinθ）τcr，τcr按第7.1.6条的规定计算。7.1.9弯矩M和剪力V共同作用截面验算的相关公式7.1.9取自欧洲规范EC3-ENV1993-1-3，1996。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【7.2.2压型钢板宜采用镀锌钢板、镀铝锌钢板或在其基材上涂有彩色有机涂层的钢板辊压成型。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【7.2.5屋面压型钢板侧向可采用搭接式、扣合式或咬合式等连接方式。当侧向采用搭接式连接时，一般搭接一波，特殊要求时可搭接两波。搭接处用连接件紧固，连接件应设置在波峰上，连接件应采用带有防水密封胶垫的自攻螺钉。对于高波压型钢板，连接件间距一般为700～800mm；对于低波压型钢板，连接件间距一般为300～400mm。当侧向采用扣合式或咬合式连接时，应在檩条上设置与压型钢板波形相配套的专门固定支座，固定支座与檩条用自攻螺钉或射钉连接，压型钢板搁置在固定支座上。两片压型钢板的侧边应确保在风吸力等因素作用下的扣合或咬合连接可靠。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【7.2.6墙面压型钢板之间的侧向连接宜采用搭接连接，通常搭接一个波峰，板与板的连接件可设在波峰，亦可设在波谷。连接件宜采用带有防水密封胶垫的自攻螺钉。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。给你的句子如下：【7.2.7辅设高波压型钢板屋面时，应在檩条上设置固定支架，檩条上翼缘宽度应比固定支架宽度大10mm。固定支架用自攻螺钉或射钉与檩条连接，每波设置一个；低波压型钢板可不设固定支架，宜在波峰处采用带有防水密封胶垫的自攻螺钉或射钉与檩条连接，连接件可每波或隔波设置一个，但每块低波压型钢板不得小于3个连接件。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【8.1.4当风荷载作用下平面格构式檩条下弦受压时，下弦应采用型钢，其强度和稳定性可按下列公式计算：强度：稳定性：8.1.4平面格构式檩条，过去主要用于较重屋面，风吸力使下弦内力变号问题不突出，广泛采用压型钢板屋面后，对于跨度大、檩距大等不宜采用实腹檩条的情况，格构式檩条仍具有一定的用途。本条规定平面格构式檩条在风吸力作用下下弦受压时下弦应采用型钢。同时为确保下弦平面外的稳定，应在下弦平面内布置必要的拉条和撑杆。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。给你的句子如下：【8.1.4当风荷载作用下平面格构式檩条下弦受压时，下弦应采用型钢，其强度和稳定性可按下列公式计算：强度：稳定性：8.1.4平面格构式檩条，过去主要用于较重屋面，风吸力使下弦内力变号问题不突出，广泛采用压型钢板屋面后，对于跨度大、檩距大等不宜采用实腹檩条的情况，格构式檩条仍具有一定的用途。本条规定平面格构式檩条在风吸力作用下下弦受压时下弦应采用型钢。同时为确保下弦平面外的稳定，应在下弦平面内布置必要的拉条和撑杆。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。现在，句子如下：【8.2檩条的构造8.2檩条的构造8.2.1实腹式檩条可采用檩托与屋架、钢架相连接（如图8.2.1所示）。图8.2.1实腹式檩条端部连接示意图8.2.1实腹式檩条目前常用截面形式为Z形钢、槽钢和卷边槽钢，其截面重心较高，在屋面荷载作用下，常产生较大的扭矩，使檩条扭转和倾覆。因此，条文规定在檩条两端与屋架、刚架连接处宜采用檩托，并且上、下用两个螺栓固定，使檩条的端部形成对扭转的约束支座，籍以防止檩条在支座处的扭转变形和倾覆，并保证檩条支座范围内腹板的稳定性。当檩条高度小于100mm时，也可只用一排两个螺栓固定。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。现在，句子如下：【8.3.3墙梁的容许挠度与其跨度之比，可按下列规定采用：1压型钢板、瓦楞铁墙面（水平方向）：1／150；2窗洞顶部的墙梁（水平方向和竖向）：1／200。且其竖向挠度不得大于10mm。8.3.3窗顶墙梁的挠度规定比其他墙梁的挠度严格，主要保证窗和门的开启，以及墙梁变形时门窗玻璃不致损坏。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【10.1.2单跨门式刚架柱，在刚架平面内的计算长度H0应按下式计算：H0＝μH（10.1.2-1）式中H——柱的高度，取基础顶面到柱与梁轴线交点的距离（如图10.1.2所示）；μ——刚架柱的计算长度系数，按下列方法确定。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【10.1.4实腹式刚架梁和柱在刚架平面外的计算长度，应取侧向支承点间的距离，侧向支承点间可取设置隅撑处及柱间支撑连接点。当梁（或柱）两翼缘的侧向支承点间的距离不等时，应取最大受压翼缘侧向支承点间的距离。10.1.4在刚架平面外，实腹式梁和柱的计算长度，应取侧向支承点间的距离。作为侧向支承点的檩条、墙梁必须与水平支撑、柱间支撑或其他刚性杆件相连，否则，一般不能作为侧向支承点。但当屋面板、墙面板采用压型钢板、夹芯板等板材，面板与檩条、墙梁有可靠连接时，檩条、墙梁可以作为侧向支承点。当梁（或柱）两翼缘的侧向支承点间的距离不等时，为安全起见，应取最大受压翼缘侧向支承点间的距离。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。请处理这个句子：【10.2.2刚架梁的最小高度与其跨度之比：格构式梁可取1／15～1／25；实腹式梁可取1／30～1／45。10.2.2刚架梁的最小高度与其跨度之比的建议值，是根据工程经验给出的，但只是建议值，并非硬性规定。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【11.1.2应保证切割部位准确、切口整齐，切割前应将钢材切割区域表面的铁锈、污物等清除干净，切割后应清除毛刺、熔渣和飞溅物。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。你需要处理的句子是：【11.1.5构件的组装和工地拼装应符合下列要求：1构件组装应在合适的工作平台及装配胎模上进行，工作平台及胎模应测平，并加以固定，使构件重心线在同一水平面上，其误差不得大于3mm。2应按施工图严格控制几何尺寸，结构的工作线与杆件的重心线应交汇于节点中心，两者误差不得大于3mm。3组装焊接构件时，构件的几何尺寸应依据焊缝等收缩变形情况，预放收缩余量；对有起拱要求的构件，必须在组装前按规定的起拱量做好起拱，起拱偏差应不大于构件长度的1／1000，且不大于6mm。4杆件应防止弯扭，拼装时其表面中心线的偏差不得大于3mm。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。请处理这个句子：【11.1.9冷弯薄壁型钢结构制作和安装质量除应符合本规范规定外，尚应符合现行国家标准《钢结构工程施工质量验收规范》GB50205的规定。当喷涂防火涂料时，应符合现行国家标准《钢结构防火涂料通用技术条件》GB14907的规定。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【11.2防腐蚀11.2防腐蚀11.2.1冷弯薄壁型钢结构必须采取有效的防腐蚀措施，构造上应考虑便于检查、清刷、油漆及避免积水，闭口截面构件沿全长和端部均应焊接封闭。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。现在，句子如下：【11.2防腐蚀11.2防腐蚀11.2.1冷弯薄壁型钢结构必须采取有效的防腐蚀措施，构造上应考虑便于检查、清刷、油漆及避免积水，闭口截面构件沿全长和端部均应焊接封闭。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。现在，句子如下：【11.2.4冷弯薄壁型钢结构采用化学除锈方法时，应选用具备除锈、磷化、钝化两个以上功能的处理液，其质量应符合现行国家标准《多功能钢铁表面处理液通用技术条件》GB／T12612的规定。11.2.4化学除锈方法在一般钢结构制造厂已逐步淘汰，因冷弯薄壁型钢结构部分构件尚在应用化学处理方法进行表面处理，如喷（镀）锌、铝等，故本规范仍将其列入。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。你需要处理的句子是：【11.2.10冷弯薄壁型钢结构的防腐处理应符合下列要求：1钢材表面处理后6h内应及时涂刷防腐涂料，以免再度生锈。2施工图中注明不涂装的部位不得涂装，安装焊缝处应留出30～50mm暂不涂装。3冷弯薄壁型钢结构安装就位后，应对在运输、吊装过程中漆膜脱落部位以及安装焊缝两侧未油漆部位补涂油漆，使之不低于相邻部位的防护等级。4冷弯薄壁型钢结构外包、埋入混凝土的部位可不做涂装。5易淋雨或积水的构件且不易再次油漆维护的部位，应采取措施密封。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。给你的句子如下：【11.2.11冷弯薄壁型钢结构在使用期间应定期进行检查与维护。维护年限可根据结构的使用条件、表面处理方法、涂料品种及漆膜厚度分别按本规范表D.0.2采用。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。请处理这个句子：【11.2.11冷弯薄壁型钢结构在使用期间应定期进行检查与维护。维护年限可根据结构的使用条件、表面处理方法、涂料品种及漆膜厚度分别按本规范表D.0.2采用。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供给你的句子是：【11.2.12冷弯薄壁型钢结构重新涂装的质量应符合现行国家标准《钢结构工程施工质量验收规范》GB50205的规定。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。现在，句子如下：【2.2.1作用和作用效应M——弯矩设计值；Mk——按荷载标准组合计算的弯矩值；Mq——按荷载准永久组合计算的弯矩值；σcon——预应力冷轧带肋钢筋张拉控制应力；σck——荷载标准组合下抗裂验算边缘的混凝土法向应力；σp0——预应力筋合力点处混凝土法向应力等于零时的预应力冷轧带肋钢筋应力；σpc——扣除全部预应力损失后在抗裂验算边缘混凝土的预压应力；σsq——按荷载准永久组合计算的纵向受拉钢筋应力；Wmax——按荷载准永久组合并考虑长期作用影响计算的最大裂缝宽度。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【2.2.3几何参数A——构件截面面积；A0——构件换算截面面积；Ap——受拉区纵向预应力冷轧带肋钢筋的截面面积；As——受拉区纵向非预应力冷轧带肋钢筋的截面面积；b——矩形截面宽度，T形或I形截面的腹板宽度；h0——截面有效高度；l0——计算跨度；la——纵向受拉钢筋的锚固长度；ltr——预应力冷轧带肋钢筋的预应力传递长度；W0——构件换算截面受拉边缘的弹性抵抗矩。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【2.2.4计算系数及其他γ——构件截面抵抗矩塑性影响系数；ρp——单筋受弯构件中预应力冷轧带肋钢筋的配筋率；γcr0——构件的抗裂检验系数实测值；[γcr]——构件的抗裂检验系数允许值。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【CRB550钢筋强度标准值与国家标准《冷轧带肋钢筋》GBl3788中规定的屈服强度相一致，CRB600H钢筋强度标准值按本规程附录A中表A.0.2的屈服强度取用。650MPa及以上级别的预应力混凝土用冷轧带肋钢筋的强度标准值仍同原规程，由抗拉强度表示。根据本规程第3.1.1条的规定，本条表中直径4mm的CRB550、CRB650钢筋的强度设计值仅用于混凝土制品。根据工程需要和材料实际情况，CRB550、CRB600H、CRB650H、CRB800H钢筋可采用0.5mm进级。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。给你的句子如下：【3.1.4冷轧带肋钢筋弹性模量Es可取1.9×105N／mm2。3.1.4根据五种强度级别、直径4mm～12mm，总共600多个试件(其中包括高延性冷轧带肋钢筋)的实测结果，冷轧带肋钢筋的弹性模量变化范围为(1.83～2.31)×105N／mm2之间，本规程取弹性模量为1.9×105N／mm2。本条规定主要适用于承受疲劳荷载作用的板类构件配筋设计及部分疲劳构件中构造配筋设计。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【4.1.3冷轧带肋钢筋配筋的混凝土板类受弯构件的设计，应根据使用要求选用不同的裂缝控制等级。构件的正截面裂缝控制等级的划分应符合下列规定：1一级：严格要求不出现受力裂缝的构件，按荷载标准组合计算时，构件受拉边缘混凝土不应产生拉应力；2二级：一般要求不出现受力裂缝的构件，按荷载标准组合计算时，构件受拉边缘混凝土拉应力不应超过混凝土抗拉强度标准值ftk；3三级：允许出现受力裂缝的钢筋混凝土构件，按荷载准永久组合并考虑长期作用影响计算时，构件的最大裂缝宽度不应超过本规程表4.1.4规定的最大裂缝宽度限值。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。请处理这个句子：【4.1.3冷轧带肋钢筋配筋的混凝土板类受弯构件的设计，应根据使用要求选用不同的裂缝控制等级。构件的正截面裂缝控制等级的划分应符合下列规定：1一级：严格要求不出现受力裂缝的构件，按荷载标准组合计算时，构件受拉边缘混凝土不应产生拉应力；2二级：一般要求不出现受力裂缝的构件，按荷载标准组合计算时，构件受拉边缘混凝土拉应力不应超过混凝土抗拉强度标准值ftk；3三级：允许出现受力裂缝的钢筋混凝土构件，按荷载准永久组合并考虑长期作用影响计算时，构件的最大裂缝宽度不应超过本规程表4.1.4规定的最大裂缝宽度限值。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。请处理这个句子：【4.2.2放松预应力筋时，混凝土立方体抗压强度应符合设计规定。如设计无要求时，不宜低于设计的混凝土强度等级值的75％。4.2.2混凝土强度偏低，过早的放松预应力筋会造成较大的预应力损失，同时也可能因局部受力过大造成混凝土顺筋裂缝和损伤。工程实践表明，一般情况下，对于混凝土强度等级不低于C30的预应力构件，按75％设计强度放松预应力筋，构件受力状态和粘结锚固性能均满足要求。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。请处理这个句子：【5结构构件设计5.1承载能力极限状态计算5结构构件设计5.1承载能力极限状态计算5.1.1结构构件的正截面承载力计算应符合现行国家标准《混凝土结构设计规范》GB50010的有关规定。5.1.1冷轧带肋钢筋混凝土和预应力混凝土受弯构件基本性能试验表明，无论是无明显屈服点或有屈服点冷轧带肋钢筋试件，其正截面的应变分布基本符合平截面假定，试件破坏特征与配置其他钢筋的混凝土构件相近，在进行承载力计算时，可按现行国家标准《混凝土结构设计规范》GB50010的有关规定执行。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【5.2.5当需对先张法预应力混凝土构件端部区段进行正截面和斜截面抗裂验算时，应考虑预应力筋在其预应力传递长度ltr范围内实际应力值的变化，可按本规程附录B的规定采用。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【6.1.7当预应力混凝土受弯构件正截面承载力符合下式条件时则可不遵守本规程式(6.1.6-1)的规定：1.4M≤Mu(6.1.7)式中：M—弯矩设计值；Mu——构件的实际正截面受弯承载力设计值。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【7.1.2进场(厂)的冷轧带肋钢筋应按钢号、级别、规格分别堆放和使用，并应有明显的标志，且不宜长时间在露天储存。7.1.2本条及第7.1.3条规定的进场(厂)包括工地进场，也包括预制构件厂等使用冷轧带肋钢筋单位的进厂。冷轧带肋钢筋应分类堆放，不宜长时间在露天储存，以免过分锈蚀。钢筋表面的轻微浮锈是允许的。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。请处理这个句子：【7.3.7钢筋的预应力值应按下列规定进行抽检：1长线法张拉每一工作班应按构件条数的10％抽检，且不得少于一条；短线法张拉每一工作班应按构件数量的1％抽检，且不得少于一件；2检测应在张拉完毕后一小时进行。7.3.7钢筋预应力值抽检数量，根据冷轧带肋钢筋预应力空心板多年生产经验总结，本条规定比较切实可行，除了规定最低抽检数量外，又根据生产量按一定比例增加抽检数量，对大厂或小厂均具有适当的宽严程度。检测时间明确规定张拉完毕后一小时进行，是考虑顶应力筋松弛损失随时间而变化，一小时基本符合现场张拉操作进程，同时给一个统一的检测时间。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。给你的句子如下：【7.3.7钢筋的预应力值应按下列规定进行抽检：1长线法张拉每一工作班应按构件条数的10％抽检，且不得少于一条；短线法张拉每一工作班应按构件数量的1％抽检，且不得少于一件；2检测应在张拉完毕后一小时进行。7.3.7钢筋预应力值抽检数量，根据冷轧带肋钢筋预应力空心板多年生产经验总结，本条规定比较切实可行，除了规定最低抽检数量外，又根据生产量按一定比例增加抽检数量，对大厂或小厂均具有适当的宽严程度。检测时间明确规定张拉完毕后一小时进行，是考虑顶应力筋松弛损失随时间而变化，一小时基本符合现场张拉操作进程，同时给一个统一的检测时间。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。请处理这个句子：【2.2符号2.2符号2.2.1材料性能C20——表示立方体强度标准值为20N/mm2的混凝土强度等级；Ec——混凝土弹性模量；Es——冷轧扭钢筋弹性模量；fck、fc——混凝土轴心抗压强度标准值、设计值；fptk——预应力冷轧扭钢筋抗拉强度标准值；fpy、f′py一一预应力冷轧扭钢筋抗拉、抗压强度设计值；ftk、ft——混凝土轴心抗拉强度标准值、设计值；f′y——冷轧扭钢筋抗压强度设计值；fyk、fy——冷轧扭钢筋抗拉强度标准值、设计值。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【3.2.2冷轧扭钢筋的规格及截面参数应按表3.2.2采用。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。现在，句子如下：【4.1.7预制构件尚应按制作、运输及安装时的荷载设计值进行施工阶段的验算。进行构件的吊装验算时，应将构件自重乘以动力系数，动力系数可取1.5，但根据吊装时的受力情况，动力系数可适当增减。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供给你的句子是：【4.2.4直线型预应力冷轧扭钢筋由于锚具变形和预应力钢筋内缩引起的预应力损失值σl1可按下式计算：式中σl1——由于锚具变形和预应力钢筋内缩引起的预应力损失值；a——张拉端夹具变形和钢筋内缩值(mm)，当张拉端用锥塞式夹具时，钢筋在夹具中的滑移量取5mm或经试验确定；当钢模外张拉带螺帽夹具时，螺帽缝隙可取0.5mm；l——张拉端至锚固端之间的距离(mm)；Es——预应力钢筋的弹性模量。4.2.3、4.2.4预应力冷轧扭钢筋的应力损失可按表4.2.3的规定计算，亦可按具体工程施工的制作厂家，提供相关参数来进行计算。为保证结构的安全，计算出的预应力的总损失值不小于100N/mm2。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}]